
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns="http://backend.userland.com/rss2" xmlns:yandex="http://news.yandex.ru">
<channel>
<title>Новости</title>
<link>http://hclokomotiv.ru</link>
<description></description>
<lastBuildDate>Fri, 21 Apr 2017 19:13:31 +0300</lastBuildDate>
<ttl>60</ttl>
<item>
	<title>&quot;ЛОКО-ЮНИОР&quot; - БРОНЗОВЫЙ ПРИЗЕР ПЕРВЕНСТВА НМХЛ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/loko_yunior_bronzovyy_prizer_pervenstva_nmkhl/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Повторно обыграв соперников из курганского &quot;Юниора&quot;, ярославский &quot;Локо-Юниор&quot; стал бронзовым призером Первенства НМХЛ
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/bb1/bb1a5a4de078301c92ff7358536de4b4.jpg" length="296401" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В пятницу, 21 апреля, в Кургане проходил ответный матч серии за третье место Первенства НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Местный «Юниор» принимал ярославский «Локо-Юниор». В первой встрече, проходившей в Ярославле 17-го апреля, подопечные Игоря Мелякова одержали непростую победу со счетом 2:1, забив решающий гол уже по ходу третьего периода. Правда, данная серия уникальная тем, что в ней победы важны не сами по себе, &amp;nbsp;но значение имеет, например, и то, закончилась ли встреча в основное время, либо потребовался овертайм или буллиты. Имела значение и разница шайб – овертайм в ответной встрече был возможен только при победе «Юниора» со счетом 2:1, а ярославцев для достижения желаемого результата устраивала и ничья. Но, конечно, игра на удержание едва ли мола подойти «железнодорожникам», которые привыкли действовать в атакующей манере.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 По сравнению с прошлой игрой в составе «Локо-Юниора» произошло несколько изменений: в заявку вернулись выступавшие за сборную Антон Лукичев и Григорий Денисенко, также появился Алексей Дробин.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Встреча началась для ярославцев как нельзя лучше – уже на второй минуте Никита Жуков после передач Григория Денисенко и Марка Павликова открыл счет в матче, 0:1. Таким образом, минимальная победа курганской команды стала невозможной, и чтобы просто перевести игру в овертайм хозяевам льда нужно было забивать дважды. На третьей минуте «железнодорожники» остались в меньшинстве, а курганцы, соответственно, получили шанс отыграться, но не воспользовались им. В дальнейшем продолжался обмен атаками, Евстафьев и Яковлев попеременно вступали в игру, уже игроки «Локо-Юниора» не воспользовались первым большинством, но до сирены на первый перерыв ярославцам все равно удалось удвоить преимущество – на 16-й минуте Владислав Червоненко после передачи Николая Коваленко забросил вторую шайбу, 0:2. Концовка первого периода и начало второго игрового отрезка прошли под знаком удалений, соперники практически не играли в равных и полных составах, а выгоду из такой ситуации удалось извлечь хозяевам льда – на 8-й минуте второго периода Перегудов при игре в большинстве сократил разрыв в счете до минимума. Наступил, пожалуй, самый важный отрезок всего противостояния: курганцы на волне успеха могли устроить штурм ярославских ворот, или же подопечные Игоря Мелякова могли вернуть контроль над встречей. Ответ был получен в течение нескольких следующих минут – «железнодорожники» сначала отодвинули игру от своих ворот, затем перевели действо в чужую зону, и за пять с половиной минут до окончания периода Никита Жуков оформил дубль, 1:3. С этим же счетом команды начинали третий период, то есть «Юниору» для положительного исхода&amp;nbsp;необходимо было забросить четыре шайбы. Если в начале третьего периода чуть больше атаковали хозяева льда, сумевшие усилиями Сероуха во второй раз за вечер сократить разрыв в счете до минимума, то последнее слово осталось за ярославцами – Владислав Червоненеко и Григорий Денисенко забросили по шайбе, установив окончательный счет.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 5:2 – «Локо-Юниор» во второй раз обыграл курганский «Юниор», став бронзовым призером Первенства НМХЛ!
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Поздравляем игроков, тренеров и персонал команды с этим достижением! Желаем еще больше медальных свершений и побед в будущем!
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&amp;nbsp;&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Юниор» (Курган) – «Локо-Юниор» (Ярославль) – 2:5 (0:2, 1:1, 1:2)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 21 апреля 2017 года. Ледовый дворец им.Н.В.Парышева, Курган.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада: &lt;/b&gt;Р.Мелихов, А.Степучев; Д.Мавропуло, А.Рыбин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 0:1 – Жуков (Денисенко, Павликов, 01:07); &amp;nbsp;0:2 – Червоненко (Коваленко, 14:04); 1:2 – Перегудов (Шевнин, Грязнов, 27:14, бол); 1:3 – Жуков (Денисенко, Штайгер, 34:23); 2:3 – Сероух (Мехоношин, 48:23); 2:4 – Червоненко (Коваленко, Яковенко, 54:49, бол); 2:5 – Денисенко (57:04)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Кокшаров (ЛЮ, 02:23); Недбайлов (Ю, 08:44); Брагин (Ю, 17:24); Аверин (ЛЮ, 18:29); Иванов (ЛЮ, 21:45); Шастов (Ю, 22:41); Денежкин (ЛЮ, 25:27); Лукичев (ЛЮ, 29:38); Черников (Ю, 29:38); Безносов (Ю, 41:25); Иванов (ЛЮ, 50:52); Панов (Ю, 53:26, 2+2 мин); Дробин (ЛЮ, 53:26)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 14-16; &lt;b&gt;Большинство: &lt;/b&gt;1/6 – 1/6
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ&lt;/b&gt;: 28-35;&lt;b&gt; Вбрасывания:&lt;/b&gt; 31-32
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча: &lt;/b&gt;Никита Жуков, Григорий Денисенко, Владислав Червоненко (все – «Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Юниор»:&lt;/b&gt; Евстафьев (Меньщиков, 55:14-60:00); Сычев&amp;nbsp; -Шастов, Юшков- Безносов – Черников; Брагин – Мингазов, Мехоношин – Вотинцев – Сероух; Грязнов – Соловьев, Перегудов – Шевнин – Чубатов; Родионов- Семенов, Панов – Недбайлов - Биюнов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев; Моисеев – Лукичев; Иванов – Стальнов – Морозов; Аверин – Павликов, Денисенко – Жуков – Зенчиков; Штайгер – Яковенко, Коваленко – Цыганов – Червоненко; Малышев, Дробин, Якимчук – Денежкин - Кокшаров
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Fri, 21 Apr 2017 19:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>НА ШАГ БЛИЖЕ К МЕДАЛЯМ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/na_shag_blizhe_k_medalyam/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В первом матче серии за третье место &quot;Локо-Юниор&quot; обыграл соперников из курганского &quot;Юниора&quot;
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/4f8/4f89de3247f3d5bb25dd42b553376053.jpg" length="219535" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В понедельник, 17 апреля, в Ярославле проходил первый матч «бронзовой» серии Первенства НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Второй год подряд «Локо-Юниор» участвует в борьбе за третье&amp;nbsp;место, теперь соперником нашей «молодежки» стал «Юниор», представляющий Курганскую область. Поскольку в регулярном чемпионате команды между собой не играли и вообще в истории еще не встречались, информация об оппонентах у тренерских штабов находилась, в основном, в плоскости теории, поскольку практическое представление об уровне соперника можно получить только непосредственно в очном споре. Одно было ясно точно – «железнодорожникам» противостояла весьма неплохая команда, занявшая второе место на Востоке по итогам регулярного чемпионата, преодолевшая рубеж четвертьфинала, но не нашедшая аргументов против «Горняка» в полуфинале, уступив в трех встречах.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Для «Локо-Юниора» поражение от «Дизелиста» получилось тяжелым – ярославцы дважды сравнивали счет в серии, но все равно уступили в пятой игре. После этого в составе команды произошел ряд изменений, так что заявка команды на отчетный поединок была приближена к той, что была в самом начале регулярного чемпионата, вернулись в состав игроки 2000 года рождения.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Встреча началась с двух неприятных моментов у ворот ярославцев: сначала Мингазов убежал к ним по центру, но не переиграл Яковлева, а затем Биюнов изменил направления полета шайбы, на пути которой в итоге вновь оказался наш голкипер. Затем хозяева льда остались в меньшинстве на пять минут после удаления Червоненко. Впрочем, данный эпизод не обернулся никакими неприятностями для обороны, даже наоборот – на восьмой минуте никто не сумел помешать Донату Стальнову добить шайбу после своего же броска, так что счет ярославцами был открыт при игре в меньшинстве. За все время большинства «Юниора» можно было отметить только бросок Недбайлова в дальний угол, с которым сумел справиться Яковлев. В равных составах соперники провели совсем немного времени – следом уже гости дважды подряд нарушили правила, а ярославцы в большинстве действовали чуть лучше, несколько раз доставив на пятачок, но вот в завершающей стадии хозяев льда тоже не повезло. Отбившись вчетвером, курганцы организовали выход «2 в 1», его броском со средней дистанции завершал Биюнов, отправивший снаряд выше створа. В концовке игрового отрезка гости получили еще одно большинство, и теперь были очень близки к голу – Черникову мог помешать только вратарь, и Яковлев справился со своей задачей, оставив ворота в неприкосновенности.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Второй период начался с атак курганцев, и уже на третьей минуте они добились успеха – Брагин броском в касание с ползоны отправил шайбу в сетку, 1:1. После этого гости, с одной стороны, сами откатились к воротам, но и ярославцы стали действовать активнее, заработали удаление, но не смогли его реализовать, хотя к голу был близок Цыганов, выбиравшийся на ворота. На шестой минуте Жуков атаковал после передачи Коваленко, и Евстафьев выручил партнеров, а по ходу следующего большинства, начавшегося на седьмой минуте, вратарь «Юниора» справился и с броском Павликова низом. Как и в первом периоде, сразу после окончания отрезка в меньшинстве гости провели весьма опасную атаку, вновь с численным преимуществом, и теперь Яковлев сыграл на опережении, выбив шайбу с крюка нападающего. На 10-й минуте на острие ярославской атаки дважды оказывался Якимчук, но в обоих случаях ему немного не хватало точности. Далее «железнодорожники» отыграли две минуты в меньшинстве, по ходу которых вратарь нашей команды несколько раз вступил в игре после бросков с дистанции. На волне большинства курганцы продолжали атаковать, пока сами не нарушили правила. И вновь у «Локо-Юниора» возник отличный момент, чтобы вернуть себе лидерство, но Цыганову не удалось переиграть Евстафьева, после того, как шайба отскочила к нему от лицевого борта. Уже на последних секундах второго периода мог забить Морозов, но после его броска со средней дистанции шайба прошла рядом со штангой.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В третьем периоде соперники действовали на порядок осторожнее, стараясь исключить собственные ошибки. Правда, на четвертой минуте ярославцы позволили себе дважды потерять шайбу в собственной зоне, но, к счастью, все обошлось. Ошибки гостей нашли свое отражение в очередных удалениях, и первое из них было реализовано – Донат Стальнов щелкнул от синей линии, а Роман Синицын удачно изменил направление полета шайбы перед створом, 2:1. После этого у «Юниора» была хорошая возможность сравнять счет, и Яковлев в очередной раз выручил партнеров, теперь после броска Сероуха с нескольких метров. До окончания третьего периода «железнодорожники» еще один раз отправили шайбу за линию чужих ворот при игре в большинстве, но теперь гол был забит высоко поднятой клюшкой и справедливо отменен. Масштабного штурма в исполнении курганской команды не получилось, в том числе, потому, что гости держали в уме ответный поединок и явно не хотели попасться на контратаке и ухудшить разницу шайб.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 2:1 – «Локо-Юниор» обыграл «Юниор» в первом матче «бронзовой» серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Ответный поединок пройдет в Кургане 21-го апреля.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;&amp;nbsp; &lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt; &lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;
	СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор» (Ярославль) – «Юниор» (Курган) – 2:1 (1:0, 0:1, 1:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 17 апреля 2017 года. ДС «Торпедо» им.С.А.Николаева, Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада: &lt;/b&gt;В.Тихомиров, С.Макашов; А.Багров, Д.Щетинин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили: &lt;/b&gt;1:0 – Стальнов (Аверин, 07:06, мен); 1:1 – Брагин (Соловьев, Мехоношин, 22:10); 2:1 – Синицын (Стальнов, Морозов, 47:24, бол)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления&lt;/b&gt;: Червоненко (ЛЮ, 03:15, 5+20 мин); Чубатов (Ю, 13:07); Шастов (Ю, 15:19); Синицын (ЛЮ, 17:45); Чубатов (Ю, 22:40); Шастов (Ю, 26:01); Малышев (ЛЮ, 30:39); Кириллов (Ю, 36:39); Шастов (Ю, 46:59); Чубатов (Ю, 52:42)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф: &lt;/b&gt;29-14; &lt;b&gt;Большинство:&lt;/b&gt; 1/7 – 0/3
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ&lt;/b&gt;: 28-23; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 36-13
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча&lt;/b&gt;: Даниил Яковлев, Донат Стальнов, Роман Синицын (все – «Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев; Аверин – Синицын, Жуков – Стальнов – Морозов; Моисеев –Павликов, Денежкин – Сергеев – Зенчиков; Штайгер – Яковенко, Коваленко – Цыганов – Червоненко; Малышев – Сосунов, Якимчук – Иванов – Кокшаров
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Юниор»:&lt;/b&gt; Евстафьев; Сычев – Шастов, Юшков – Безносов – Черников; Кириллов – Мингазов, Мехоношин – Вотинцев – Сероух; Брагин – Грязнов, Чубатов – Шевнин – Соловьев; Родионов – Панов, Семенов – Недбайлов - Биюнов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2017 00:40:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ПРЕДСТОИТ БОРЬБА ЗА &quot;БРОНЗУ&quot;</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/predstoit_borba_za_bronzu/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Уступив &quot;Дизелисту&quot; в пятом матче, &quot;Локо-Юниор&quot; выбыл из борьбы за Кубок Регионов и теперь поспорит с курганским &quot;Юниором&quot; за третье место
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/ca5/ca56fd897c172a2627301a60fab33af5.jpg" length="268366" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В воскресенье, 9 апреля, в Пензе состоялся пятый матч полуфинальной серии Кубка Регионов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 «Дизелист» и «Локо-Юниор» начали очное противостояние чуть больше недели назад, за это время пензенцы дважды выходили вперед, а ярославцы дважды сравнивали счет. Если во второй встрече счет в серии стал равным по итогам овертайма, то в четвертой встрече подопечные Игоря Мелякова наконец-то использовали значительную часть собственных моментов, одержав уверенную победу (6:2). Правда, тогда очень неудачно сыграли голкиперы и вообще вся оборона пензенской команды, и рассчитывать, что это повторится вновь в самой важной игре стоило едва ли – скорее всего, соперников ожидало повторение первых трех матчей серии, когда победителя от проигравшего отделял всего один гол.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В составе «Дизелиста», если сравнивать с предыдущей игрой, произошли лишь два заметных изменения: в заявку вернулись защитник Соловьев и нападающий Демин, пропускавшие четвертый матч. Ворота с первых минут вновь защищал Борисов, который в прошлый раз был вынужден уступить место в воротах Кочеткову в начале второго периода. У «Локо-Юниора» Николай Аверин заменил Никиту Громова, а вместо Алексея Сергеева и Евгения Казакевича играли вернувшиеся из расположения молодежной сборной Данила Цыганов и Георгий Иванов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Стартовые минуты ожидаемо прошли в довольно нервной и плотной борьбе – игроки всеми силами старались не пустить оппонентов в свою зону и в течение первых трех минут полностью справлялись с этим заданием. При этом, уже на пятой минуте произошел обмен голевыми моментами: Цыганов, перехватив шайбу в средней зоне, убежал к воротам «Дизелиста», но не переиграл голкипера, так же, как и Колесников не смог отправить шайбу мимо Яковлева при выходе «2 в 1». На восьмой минуте «железнодорожники» остались в меньшинстве – Иванов был вынужден нарушать правила, чтобы прервать опасный выход соперника. За время первой попытки в большинстве хозяева льда не только не создали ни одного момента, но даже ни разу не бросили в створ – Яковлев вступил в игру уже в равных составах после выпада Москалева. На этот момент уже ярославцы ответили двумя атаками сходу, но Морозову и Зенчикову не хватило точности, оба форварда не попали в створ со средней дистанции. Счет во встрече был открыт на 14-й минуте, когда игроки «Локо-Юниора» не сумели сразу вывести шайбу из своей зоны, последовал бросок Москалева почти от синей линии, Кантеев в борьбе перед створом сначала подставил клюшку, а затем добил шайбу, оставшуюся лежать в площади ворот, 1:0. Через пару десятков секунд «железнодорожники» заработали первое большинство, но распорядиться им или вообще что-то сделать в чужой зоне не получилось – последовала ошибка в передаче, а быструю контратаку соперника удалось прервать только с нарушением правил. При игре в формате «4 на 4» чуть больше атаковали подопечные Игоря Мелякова, воротам «Дизелиста» поочередно угрожали Кудрявцев и Зенчиков, но они не сумели переиграть Борисова. До окончания первого периода команды провели еще 120 секунд в равных, но не полных составах, и теперь голкиперам не пришлось вступать в игру.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Второй игровой отрезок начался с атак ярославцев, в результате хозяева льда были вынуждены вновь нарушать правила, теперь большинство «Локо-Юниора» было полноценным, но за все время численного преимущества бросок в створ нанес только Зенчиков. Отбившись в меньшинстве, пензенцы провели хорошую контратаку, к которой активно подключился Антонов, бросавший в дальний угол из правого круга вбрасывания, но не попавший в створ. Затем уже ярославцы провели две минуты в меньшинстве, и за это время Яковлев справился с двумя бросками с дальней дистанции, а также не дал отличиться Москалев, атаковавшему&amp;nbsp; с близкого расстояния после передачи Кантеева. После окончания отрезка игры в неравных составах «железнодорожники» далеко не сразу сумели вернуться к атакующим действиям, так что следующий момент у ворот Борисова случился на 14-й минуте в результате контратаки, которую броском с правого края завершал Сосунов. До окончания второго игрового отрезка голкипер «Дизелиста» еще дважды выручил партнеров – после броска Кудрявцева и прохода Беляева – в свою очередь, самый опасный момент у ворот Яковлева случился в тот момент, когда ярославцы в очередной раз отбивались в меньшинстве, и Волков не попал в створ из убойной позиции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Игроки «Локо-Юниора» вышли на третий период с твердым намерением сравнять счет, в первой же смене провели массированную атаку, по ходу которой нанесли несколько бросков, но оборона пензенской команды не дрогнула, справившись со стартовым натиском. Хозяева льда действовали на контратаках, уделяя повышенное внимание обороне и стараясь исключить собственные ошибки. Последнее удавалось с переменным успехом: на шестой минуте ошибка игроков «Дизелиста» в своей зоне привела сначала к потере, а затем и броску Кокшарова из хорошей позиции, с которым не без проблем справился голкипер. Начиная с восьмой минуты, «железнодорожники» проводили все больше затяжных атак, но не каждая из них заканчивалась акцентированным броском или опасным моментом, так что можно было отметить взаимодействие игроков первого звена, когда Зенчиков изменил направление полета шайбы после наброса Стальнова, однако снаряд прошел рядом со штангой. Пензенцы продолжали атаковать и временами делали это весьма опасно – в середине игрового отрезка сначала Кантеев, а сразу следом за ним Чумаков не попали в створ бросками с левого края. За семь минут до сирены подопечные Игоря Мелякова остались в меньшинстве, не позволили соперникам создать ни одного момента, но потеряли время, которое можно было провести в чужой зоне, а не в своей. В концовке большинство было и у «Локо-Юниора», но «пробить» Борисова или попасть в створ так, чтобы голкипер не сумел ничего сделать, ярославцам не удалось. Не получился и финальный штурм, а точку в матче и серии поставил Демин, отправивший снаряд в пустые ворота.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 0:2 – «Локо-Юниор» уступил «Дизелисту» в пятом матче серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Теперь ярославская молодежная команда поборется за бронзовые медали НМХЛ, соперником «железнодорожников» станет «Юниор» из Кургана.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист» (Пенза) – «Локо-Юниор» (Ярославль) – 2:0 (1:0, 0:0, 1:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 9 апреля 2017 года. СЗК «Дизель-Арена», Пенза.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада:&lt;/b&gt; Е.Кочетов, А.Степучев; А.Кортягов, С.Падунин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили&lt;/b&gt;: 1:0 – Кантеев (Москалев, Волков, 13:47); 2:0 – Демин (59:50, пустые ворота)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления: &lt;/b&gt;Иванов (ЛЮ, 07:03); Дудин (Д, 14:10); Иванов (ЛЮ, 14:31); Стальнов (ЛЮ, 16:50); Чигирев (Д, 16:50); Борисов (Д, 23:50); Коваленко (ЛЮ, 26:27); Романов (ЛЮ, 36:47); Малышев (ЛЮ, 53:04); А.Соловьев (Д, 55:37)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 8-12;&lt;b&gt; Большинство&lt;/b&gt;: 0/5 – 0/3
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 27-28; &lt;b&gt;Вбрасывания: &lt;/b&gt;26-31
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Максим Борисов, Наиль Кантеев, Александр Дудин (все – «Дизелист»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист»: &lt;/b&gt;Борисов; Шкураев – Чигирев, Кантеев – Москалев – Волков; Киселев – Ф.Соловьев, Чумаков – Кокшин – Дудин; Люлько – Антонов, А.Соловьев – Колмыков – Демин; Яргаев – Зентереков, Забулика - Шалатов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев (00:00-59:16, 59:50-60:00); Штайгер – Яковенко, Кудрявцев – Стальнов – Зенчиков; Моисеев – Павликов, Червоненко – Цыганов – Кокшаров; Беляев – Малышев, Коваленко – Крикуненко – Рыбаков; Аверин – Сосунов, Морозов – Иванов - Романов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sun, 09 Apr 2017 20:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ВСЕ РЕШИТСЯ В ПЯТОЙ ИГРЕ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/vse_reshitsya_v_pyatoy_igre/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В четвертом матче серии игрокам &quot;Локо-Юниора&quot; наконец-то удалось реализовать значительную часть моментов и вновь сравнять счет в противостоянии
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/dd0/dd0f3faa5f2fe7bb12cc57e5f3f620af.jpg" length="268300" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В четверг, шестого апреля, состоялся четвертый матч полуфинальной серии плей-офф НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 У «Локо-Юниора» и «Дизелиста» было менее суток на восстановление и подготовку к новой встрече. Накануне все решила одна шайба, заброшенная пензенцами во втором игровом отрезке. Таким образом, команда Алексея Ваулина оказалась в одном шаге от выхода в финал Кубка Регионов, а подопечные Игоря Мелякова больше не имели права на ошибку. В этих условиях игрокам ярославской «молодежки» необходимо было проявить свои лучшие качества, отдать все силы ради положительного результата.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В составах соперников продолжались изменения. Так, у гостей отсутствовали защитник Соловьев и нападающий Демин, вместо них были заявлены Китанин и Пушенко, а ворота с первых минут защищал не Кочетков, а Борисов. У ярославцев изменений было на одно больше: Николая Аверина, Андрея Алексеева, Никиту Аноховского и Никиту Жукова заменили, соответственно, Никита Громов, Олег Сосунов, Евгений Казакевич и Денис Морозов. Последний рубеж обороны вновь был доверен Даниилу Яковлеву.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Как и в третьем матче, «железнодорожники» получили большинство на первой же минуте, но снова не воспользовались шансом сразу же выйти вперёд – шайба лишь пару раз дошла до Борисова после бросков с дальней дистанции. Опять же точно так же, как и в прошлой встрече, хозяева льда больше владели шайбой, больше атаковали, но реальных угроз воротам «Дизелиста» создать не могли. Пензенцы сосредоточились на контратаках, но и у них за первую половину стартового игрового отрезка прошел только один подобный ответ – Яковлев вступил в игру после броска Чумакова с острого угла. Второе большинство за период к новым моментам у ворот Борисова не привело, но уже на 11-й минуте шайба все-таки оказалась в этих самых воротах – Кудрявцев, выбравшийся от лицевого борта, проявил настойчивость в борьбе перед створом и отправил снаряд за линию, 1:0. Впервые по ходу серии игроки пензенской команды оказались в положении догоняющих, до этого они не проигрывали ни одной секунды. После первой шайбы скорости заметно возросли, гости старались действовать агрессивнее, но все, чего им удалось добиться до перерыва, это заработать первое большинство, которое не получилось реализовать.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 При этом, уже через три минуты после начала второго игрового отрезка «Дизелист» сравнял счет – Колесников, выиграв борьбу у борта, доставил шайбу на пятачок, а Забулика с близкого расстояния переправил снаряд за линию, 1:1. Теперь уже ярославцы постарались как можно скорее вернуть себе лидерство, провели затяжную атаку, которая обернулась опаснейшим контрвыпадом, и Яковлев был вынужден спасать партнеров после прохода Дудина. Этот момент, во многом, стал поворотным – уже на шестой минуте «Локо-Юниор» вернул себе лидерство, благодаря голу Ивана Романова, который точно бросил со входа в зону, 2:1. У пензенцев последовала замена вратаря, и теперь Кочетков оказался не совсем готов к тому, чтобы войти в этот матч: через полторы минуты он пропустил две шайбы с разницей в 17 секунд после бросков Игоря Зенчикова и Владислава Рыбакова, 4:1. Получается, что за половину четвертой встречи «железнодорожники» забросили на одну шайбу больше, чем за три предыдущих поединка! И игра складывалась таким образом, что подопечные Игоря Мелякова едва ли собирались останавливаться на достигнутом: отбившись в меньшинстве, где самый острый эпизод возник после прохода Дудина на ворота, ярославцы сами получили большинство, несколько раз доставляли снаряд к воротам, где немного не хватало удачи в борьбе на добивании. Концовка второй двадцатиминутки прошла с чувствительным перевесом хозяев льда, могли отличиться Зенчиков с Рыбаковым, убегавшие по центру, но в обоих случаях был надежен освоившийся на площадке Кочетков, затем же, во время ярославского большинства голкипер «Дизелиста» сыграл уверенно после броска того же Зенчикова в ближний угол, оставив свою команду в игре перед третьим периодом.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 И партнеры Кочеткова по-настоящему возродили интригу уже через 21 секунду после начала игрового отрезка: с броском низом Яковлев справился, но последовала вторая волна атаки, когда защитники вновь не успели помешать Волкову, который отправил шайбу под перекладину, 4:2. Более того – по итогам следующей атаки разрыв мог сократиться до минимума, шайба оказалась перед открытым углом, и Зенчиков с Павликовым объединенными усилиями не позволили Дудину добраться до снаряда. Ярославцам удалось успокоить игру, то есть немного отодвинуть игру от своих ворот, а вот эмоции начинали перехлестывать, сначала вылившись в серию из четырех удалений, три из которых были у «Дизелиста», и как раз последний из этих штрафов привел к заброшенной шайбе – после передачи Владислава Рыбакова вдоль ворот Николай Коваленко отправил снаряд в открытую часть створа, 5:2. Не прошло и минуты, как «железнодорожники» провели еще одну хорошую атаку, к ней активно подключился Олег Сосунов, после броска которого Артему Кокшарову оставалось добить снаряд в пустой угол, 6:2. Играть на тот момент оставалось 10 минут, исход встречи был ясен, но концовка встречи все равно заняла значительно больше времени, чем обычно, а причиной тому были удаления, различные выяснения отношений, долгие вынесение решений по каждому эпизоду. Последние три минуты хозяева льда отбивались втроем – сначала против четверых, затем против пятерых – и сумели не пропустить.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 6:2 – «Локо-Юниор» обыграл «Дизелист», сравняв счет в серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Решающая игра противостояния состоится девятого апреля в Пензе. &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор» (Ярославль) - «Дизелист» (Пенза) – 6:2 (1:0, 3:1, 2:1)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 6 апреля 2017 года. ДС «Торпедо» им.С.А.Николаева, Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада&lt;/b&gt;: В.Мочалов, В.Тихомиров; П.Сморчков, А.Багров
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 1:0 – Кудрявцев (Павликов, 10:48); 1:1 – Забулика (Колесников, 23:00); 2:1 – Романов (Сосунов, Крикуненко, 25:58); 3:1 – Зенчиков (Червоненко, Павликов, 27:34, бол); 4:1 – Рыбаков (Коваленко, Крикуненко, 27:51); 4:2 – Волков (Москалев, 40:21); 5:2 – Коваленко (Рыбаков, Крикуненко, 49:43, бол); 6:2 – Кокшаров (Романов, Сосунов, 50:17)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Волков (Д, 00:58); Дудин (Д, 07:50); Зентереков (Д, 16:54); Малышев (ЛЮ, 18:48); Пушенко (Д, 26:18); Романов (ЛЮ, 28:11, 2+10 мин); Забулика (Д, 31:29); Забулика (Д, 37:58); Чигирев (Д, 42:26); Сергеев (ЛЮ, 42:26); Забулика (Д, 45:02); Люлько (Д, 48:11, 2+10 мин); Коваленко (ЛЮ, 51:57); Забулика (Д, 56:07, 2+2 мин); Романов (ЛЮ, 56:07); Яковенко (ЛЮ, 57:03); Моисеев (ЛЮ, 57:03, 10 мин); Червоненко (ЛЮ, 57:15, 2+2 мин); Сосунов (ЛЮ, 57:15, 2+2 мин)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф&lt;/b&gt;: 40-32
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ: &lt;/b&gt;43-24; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 39-20
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча: &lt;/b&gt;Владислав Рыбаков, Игорь Зенчиков, Иван Романов (все – «Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев; Штайгер – Яковенко, Казакевич&amp;nbsp; - Стальнов – Морозов; Моисеев – Павликов, Червоненко – Зенчиков – Кудрявцев; Малышев – Беляев, Коваленко – Крикуненко – Рыбаков; Громов – Сосунов, Кокшаров – Сергеев – Романов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист»:&amp;nbsp;&lt;/b&gt; Борисов (Кочетков, 25:58-60:00); Шкураев – Чигирев, Кантеев – Москалев – Волков; Киселев – Китанин, Кокшин – Чумаков – Дудин; Люлько – Антонов, А.Соловьев – Колмыков - Пушенко; Яргаев, Зентереков, Колесников – Шаталов – Забулика&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Fri, 07 Apr 2017 01:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ВНОВЬ ПОДВЕЛА РЕАЛИЗАЦИЯ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/vnov_podvela_realizatsiya_0504/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В третьем матче серии &quot;Локо-Юниор&quot; снова играл &quot;первым номером&quot;, но вновь не подобрал ключи к воротам &quot;Дизелиста&quot;, теперь не забросив ни одной шайбы
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/1d1/1d11dffe14c8592e871812eb86b89f5a.jpg" length="231153" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В среду, пятого апреля, во дворце спорта «Торпедо» проходит третий матч полуфинальной серии плей-офф НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В первых двух встречах, сыгранных на пензенском льду, «Дизелист» и «Локо-Юниор» обменялись победами, оба матча завершились с одинаковым счетом 2:1, разница заключалась лишь в том, что «железнодорожники» забили решающий гол в овертайме. Казалось, что перед ярославскими встречами небольшое психологическое преимущество должно было быть на стороне команды Игоря Мелякова, поскольку именно игрокам «Локо-Юниора» удалось переломить ход неудачно складывавшегося поединка и сравнять счет во всем противостоянии. Впрочем, на столь поздних стадиях у каждого отдельно взятого матча своя, абсолютно особенная ценность, и при ничейном счете в серии произойти могло практически все что угодно.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 После второй игры в составах обеих команд произошли перестановки. У «Дизелиста» бросалась в глаза замена на последнем рубеже – здорово проявившего себя в предыдущих играх Борисова заменил Кочетков. У ярославцев отсутствовали Денисенко, Казакевич, Сосунов и Морозов. Их заменили Павел Кудрявцев, Алексей Сергеев, Антон Малышев и Андрей Алексеев. Ворота «железнодорожников», как и в двух предыдущих встречах, защищал Даниил Яковлев.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Встреча началась с удаления гостей уже на первой же минуте. Самый опасный момент у ворот Кочеткова случился почти сразу после вбрасывания – голкипер уверенно вступил в игру после броска Зенчикова. На волне численного преимущества хозяева льда организовали ещё ряд атак, но пензенцы отбивались так же слаженно, как и в домашних играх, то есть возможностей для того, чтобы забить быстрый гол, у ярославцев практически не было. Почти не было работы и у Яковлева, которого лишь на девятой минуте пытался потревожить Дудин, разогнавшийся на правом краю, но голкипер «Локо-Юниора» совместно с защитниками не позволил 51-му номеру «Дизелиста» довести свой проход до логического завершения. Следом «железнодорожники» получили новый шанс в большинстве, запомнились парой бросков&amp;nbsp;в створ, которые нельзя были назвать опасными. Более острый эпизод у ворот Кочеткова произошел после индивидуальных действий Романова, выкатившегося от лицевого борта и отправившего шайбу вдоль створа, но замкнуть этот пас никто из партнеров не смог. В концовке стартового игрового отрезка соперники впервые за вечер поупражнялись в игре в формате «4 на 4», но и при таком соотношении сил реальных угроз воротам создано не было.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В дебюте второго периода продолжалась плотная и, в некоторой степени, осторожная игра, поэтому опасным казался едва ли не каждый бросок в створ, и в случае с атакой Яковенко от синей линии эта опасность была вполне реальной – Кочетков не слишком уверенно сыграл ловушкой, так что снаряд мог зайти в дальний угол, но, на счастье голкипера, прошел рядом со штангой. Затем пензенцы в третий раз за встречу остались в меньшинстве, но у «железнодорожников» отчаянно не ладился розыгрыш лишнего, а теперь все шансы убежать на рандеву с Яковлевым имел Демин – лишь в последний момент автора двух шайб в этой серии сумели настичь защитники. В похожем ключе прошло и следующее большинство, начавшееся на 10-й минуте, теперь шанс отличиться имел Дудин, выбравшийся из угла площадки, бросавший с неудобной руки, но не переигравший Яковлева. При этом, почти сразу после окончания штрафа «Дизелиста», ярославцы создали два отличных момента с разницей в несколько десятков секунд: сначала Романов броском с трех метров попал во вратаря, а затем уже именно Кочетков выручил партнеров, не дав отличиться оказавшемуся перед створом Кудрявцеву. Возможностей, чтобы забить у гостей было значительно меньше, но они сумели отнестись к своим шансам более бережно, и на 15-й минуте второго периода Волков в касание переправил шайбу под перекладину после передачи Кантеева в быстрой контратаке, 0:1. Таким образом, в третьем матче подряд именно игроки «Дизелиста» открыли счет. До сирены на второй перерыв подопечным Игоря Мелякова не удалось отыграться или хотя бы приблизиться к ответной шайбе, напротив – гости могли забить ещё: Забулика при игре в большинстве остался перед воротами в одиночестве и не переиграл Яковлева в ближнем бою.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Даниил еще раз выручил партнеров на первой минуте третьего периода, когда не позволили отличиться Кокшину, убегавшему к воротам ярославцев. Еще один момент у 34-го номера пензенцев возник буквально в следующей атаке и теперь он просто не попал в створ при выходе «2 в 1». Время шло, «железнодорожники» владели шайбой, но никак не могли организовать настоящую осаду ворот соперника или создать один, но голевой момент. В дальнейшем серьезное влияние на ход встречи оказали удаления: в период с девятой по пятнадцатую минуты были выписаны четыре штрафа, два из которых оказались большими. При этом, продолжительного отрезка в большинстве не было ни у одной из команд,&amp;nbsp; а самый опасный момент возник как раз при игре в формате «4 на 4» - после передачи Рыбакова вдоль ворот Коваленко бросал в открытый угол, но Кочетков в последний момент успел переместиться и поднять ловушку, в которую и угодил снаряд. Как оказалось, это был самый главный момент всего третьего периода, поскольку в концовке ярославцы хоть и прижали пензенцев к воротам, но «продавить» оборону оппонента так и не смогли.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 0:1 – «Локо-Юниор» проиграл «Дизелисту» на своем льду.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Четвертый матч серии состоится в четверг, шестого апреля, во дворце спорта «Торпедо».
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор» (Ярославль) – «Дизелист» (Пенза) – 0:1 (0:0, 0:1, 0:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 5 апреля 2017 года. ДС «Торпедо» им.С.А.Николаева, Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада&lt;/b&gt;: В.Мочалов, В.Тихомиров; А.Багров, Д.Щетинин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбу забросил&lt;/b&gt;: 0:1 – Волков (Кантеев, 34:48)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Зентереков (Д, 00:36); Киселев (Д, 11:17); Коваленко (ЛЮ, 16:45); Дудин (Д, 17:36); Киселев (Д, 24:51); Ф.Соловьев (Д, 26:48); Рыбаков (ЛЮ, 26:48, 2+10 мин); Командный штраф (Д, 29:19); Моисеев (ЛЮ, 36:29); Аверин (ЛЮ, 48:53, 5+20 мин); Колмыков (Д, 49:08); Ф.Соловьев (Д, 51:41, 5+20 мин); Червоненко (ЛЮ, 54:08); Чумаков (Д, 59:19); Рыбаков (ЛЮ, 60:00, 20 мин)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф: &lt;/b&gt;63-41; &lt;b&gt;Большинство&lt;/b&gt;: 0/7 – 0/3
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ: &lt;/b&gt;42-18; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 35-18
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Петр Кочетков, Владислав Волков (оба – «Дизелист»), Даниил Яковлев («Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»&lt;/b&gt;: Яковлев (00:00-59:19); Штайгер – Яковенко, Коваленко – Стальнов – Рыбаков; Моисеев – Павликов, Жуков – Аноховский – Зенчиков; Аверин – Беляев, Червоненко – Крикуненко – Кудрявцев; Малышев – Алексеев, Кокшаров – Сергеев – Романов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист»: &lt;/b&gt;&amp;nbsp;Кочетков; Шкураев – Чигирев, Кантеев – Москалев – Волков; Киселев – Ф.Соловьев, Кокшин – Чумаков – Дудин; Люлько – Антонов, А.Соловьев – Колмыков – Демин; Яргаев, Зентереков, Колесников – Шаталов – Забулика
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Wed, 05 Apr 2017 23:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ВЫРВАЛИ ПОБЕДУ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/vyrvali_pobedu_0204/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Второй матч полуфинальной серии Кубка Регионов складывался для &quot;Локо-Юниора&quot; неудачно вплоть до концовки третьего периода, когда удалось сравнять счет, а уже в овертайме ярославцы вырвали победу
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/fb9/fb953b2a4c3c7ff5ab79daeb6720c6a2.jpg" length="268366" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В воскресенье, второго апреля, в Пензе состоялся второй матч полуфинальной серии Кубка Регионов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Накануне, в стартовом матче противостояния, «Дизелист» одержал победу со счетом 2:1, захватив лидерство и в серии. При этом, моментов намного больше создали игроки «Локо-Юниора», которые также имели больше возможностей в большинстве, но смогли реализовать только одну из них. Перед второй встречей очень важное значение приобретали вопросы восстановления игроков после, безусловно, энергозатратной игры, а также было очевидно, что тренерским штабам предстояло проделать большую работу, чтобы полноценно подготовить свои команды к новой битве.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Помимо разбора собственных ошибок и действий соперника, эта работа заключалась еще и в ротации состава. У хозяев льда изменение было всего одно – Забулику в четвертом звене заменил Колесников, а все остальные сочетания остались прежними. У ярославцев перестановок не было только во второй тройке, а вот все другие звенья изменили свой вид, как минимум, на треть. Непосредственно изменение тоже было всего одно: вместо Ярослава Гайдукова был заявлен Артем Кокшаров, то есть теперь «железнодорожники» действовали в семь защитников и тринадцать нападающих. Стартовые голкиперы команд остались прежними – Борисов и Яковлев.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Первый опасный момент&amp;nbsp; был создан ярославцами уже на второй минуте: Жукову и Денисенко не удалось поразить ворота с близкого расстояния, а в продолжение эпизода Григорий был наказан малым штрафом. Это было первое их трех удалений, пришедшихся на стартовые пять минут, и за все время игры в неравных или неполных составах соперники не создали ни одного опасного момента. Вообще, в первом периоде продолжалась та же закрытая игра, что была присуща значительной части первой встречи, поэтому даже в те моменты, когда казалось, что у нападающих есть возможность для броска, обороняющиеся зачастую преграждали путь шайбе, как, например, на 8-й минуте при выходе «3 в 2» в исполнении хозяев льда, или на 12-й минуте после броска Коваленко из правого круга вбрасывания. При этом, следом произошел обмен по-настоящему голевыми моментами: сначала Кантеев на скорости прокатился по левому краю, выбрался на ворота, но не попал в дальний угол, а Денисенко бросал в упор после того, как его партнер здорово закрыл чужую зону, но не переиграл Борисова, успевшего вскинуть ловушку. Остаток первого периода прошел относительно спокойно, так что данные эпизоды так и остались самыми реальными шансами команд открыть счёт.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 На третьей минуте второго периода «железнодорожники» получили первое полноценное большинство, но вновь долго не могли расставиться в чужой зоне, запомнившись только неопасным кистевым броском Павликова. Подопечные Игоря Млякова продолжали атаковать и на волне численного преимущества, и на шестой минуте определенные плоды принес прессинг в чужой зоне: Романов бросал после собственного перехвата, Червоненко с сопротивлением добивал шайбу, но тоже не смог переиграть Борисова. Ярославцы продолжали больше контролировать шайбу и в дальнейшем, пензенцы же сосредоточились на контратаках, и одна из них – на девятой минуте – получилась невероятно опасной: Соловьев убегал «1 в 0», и его остановил лишь надежно сыгравший Яковлев. На 10-й минуте «железнодорожники» отметились двумя бросками со средней дистанции, и если Морозову немного не хватило точности, то Аноховскому не дал отличиться уже голкипер. Затем «Дизелист» провел еще одну хорошую контратаку, завершившуюся броском Колесникова, который тоже заставил Яковлева потрудиться. Далее ярославцы успешно отбились в меньшинстве, но в равных составах пропустили еще одну контратаку, и Демин со второй попытки переиграл вратаря «железнодорожников» в ближнем бою, 1:0.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Первая половина второго периода запомнилась, главным образом, двумя удалениями: сначала соперники в течение двух минут играли в формате «4 на 4», затем хозяева льда отбивались в меньшинстве, но за эти 240 секунд был создан всего один момент – Дудин атаковал с сопротивлением с четырех метров, а Яковлев удачно вступил в игру. Первый момент у ворот «Дизелиста» был датирован 10-й минутой, когда Зенчиков не попал в створ после передачи Жукова от лицевого бора. Чуть позже случилось второе за период обоюдное удаление, которое вновь не привело к возникновению опасных моментов. Времени до сирены оставалось все меньше, ярославцы продолжали атаковать, но оборона пензенской команды не поддавалась. Как минимум, на один гол «Локо-Юниор» точно наработал, и в итоге его удалось забить: за три минуты до сирены Владислав Червоненко доставил снаряд в чужую зону, сделал передачу на Романа Кркиуненко, который забил гол-близнец шайбы, заброшенной накануне – снаряд влетел в дальний угол, 1:1. Пропустив, пензенцы постарались прибавить в атаке, но уже ярославцы были готовы к такому развитию событий и спокойно довели дело до ничьи в основное время.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Во второй раз по ходу плей-офф ярославской «молодежке» предстоял овертайм. В отличие от предыдущего дополнительного отрезка, теперь овертайм получился скоротечным: уже на четвертой минуте Иван Романов, выбравшись от лицевого борта, отправил шайбу в сетку и принес нашей команде победу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 2:1 – «Локо-Юниор» добился очень важного успеха, сравняв счет в полуфинальной серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Следующие поединки пройдут уже на ярославском льду – пятого и шестого апреля в ДС «Торпедо» им.С.А.Николаева. &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист» (Пенза) – «Локо-Юниор» (Ярославль) – 1:2 ОТ (0:0, 1:0, 0:1, 0:1)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 2 апреля 2017 года. СЗК «Дизель-Арена», Пенза.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада&lt;/b&gt;: С.Макашов, А.Светилов; А.Кортягов, В.Хренов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 1:0 – Демин (35:21); 1:1 – Крикуненко (Червоненко, 56:51); 1:2 – Романов (63:10)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Денисенко (ЛЮ, 01:50); Колесников (Д, 03:18); Аверин (ЛЮ, 05:02); Китанин (Д, 22:47); Дудин (Д, 27:16); Денисенко (ЛЮ, 32:07); Рыбаков (ЛЮ, 42:27); Волков (Д, 42:27); Шалатов (Д, 44:36); Зенчиков (ЛЮ, 49:41); Ф.Соловьев (Д, 49:41); Аноховский (Л, 60:00, 10 мин)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 20-20; &lt;b&gt;Большинство:&lt;/b&gt; 0/3 – 0/3
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ&lt;/b&gt;: 15-30; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 30-32
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча: &lt;/b&gt;Максим Борисов («Дизелист»), Роман Крикуненко, Иван Романов (оба – «Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист»:&lt;/b&gt; Борисов; Шкураев – Чигирев, Кантеев – Москалев – Волков; Киселев – Ф.Соловьев, Чумаков – Шалатов – Дудин; Люлько – Антонов, А.Соловьев – Колмыков – Демин; Яргаев, Зентереков, Колесников – Китанин – Пушенко
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев; Штайгер – Яковенко, Рыбаков – Стальнов – Коваленко; Моисеев – Павликов, Зенчиков – Жуков – Денисенко; Аверин – Беляев, Червоненко – Крикуненко – Кокшаров; Сосунов, Казакевич, Морозов – Аноховский - Романов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sun, 02 Apr 2017 20:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>РАЗНИЦА В РЕАЛИЗАЦИИ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/raznitsa_v_realizatsii_0104/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В стартовом матче серии с &quot;Дизелистом&quot; игроки &quot;Локо-Юниора&quot; сумели использовать лишь один момент из множества созданных, что привело к поражению
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/b7c/b7c278aaa35ea239f028507bb2a692a1.jpg" length="268366" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В субботу, первого апреля, в Пензе начиналась полуфинальная серия плей-офф&amp;nbsp; НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Соперником «Локо-Юниора» по данной стадии стал «Дизелист» , занявший первое место по итогам регулярного чемпионата и подтвердивший свой статус в плей-офф, где подопечные Алексея Баулина выиграли шесть матчей из шести. Что еще более важно, за это время пензенцы пропустили всего 2 (!) шайбы, а за всю четвертьфинальную серию против «СКА-Карелии» не пропустили ни разу. Таким образом, ярославцам предстояло встретиться с командой, обладающей самой надежной обороной во всей лиге.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 По сравнению с предыдущим раундом, состав команды Игоря Мелякова претерпел новые изменения. Так, из хоккеистов 2000 года рождения в игре принимал участие только Григорий Денисенко, тогда как остальные выступали на школьных соревнованиях или уже отправились в расположение сборной. Соответственно, свой первый матч в текущем розыгрыше Кубка Регионов проводили защитники Николай Аверин и Василий Беляев, нападающий Никита Аноховский, Владислав Рыбаков и Роман Крикуненко. Ворота «железнодорожников» с первых минут защищал Даниил Яковлев.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Встреча началась с удаления у «Локо-Юниора», случившегося уже на 22-й секунде. Во время первой попытки в большинстве хозяева льда запомнились броском Киселева, после которого Яковлев вступил в игру, отбив снаряд в угол площадки. На волне численного преимущества пензенцы продолжили владеть шайбой, уже на четвертой минуте Демин выбирался на ворота, но нанести прицельный бросок в дальний угол ему все-таки помешали. Следом в меньшинстве остались уже игроки «Дизелиста», непосредственно за время большинства ярославцы ни одного момента не создали, но еще до того момента, когда удаленный Колмыков успел занять позицию в обороне, Рыбаков бросал в упор после передачи Аноховского от лицевого борта, но бросок не получился сильным и снаряд пошел не над плечом голкипера, а прямо в него. Третье удаление в матче было датировано уже седьмой минутой, хозяева льда остались верны себе, создав один момент за 120 секунд – как раз Колмыков бросал низом с центра зоны, а Яковлев сыграл щитками. Следующий опасный момент случился уже на 13-й минуте, когда игроки первого ярославского звена по центру прорвались к чужим воротам, Стальнов наносил бросок с близкого расстояния, а на пути шайбы оказался Борисов, вновь сыгравший уверенно. Затем соперники обменялись выпадами со средней дистанции, и если бросок Волкова серьезной угрозы для Яковлева не представлял, то Борисову своевременную помощь оказали полевые игроки, иначе Коваленко имел бы очень хорошие шансы, чтобы отличиться. В концовке первого периода команды продолжали обмен атаками, и удачливее в нем оказались пензенцы: на 18-й минуте цели достиг бросок Дёмина в дальний угол, 1:0.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Уже на второй минуте второго же периода «железнодорожники» имели отличную возможность для того, чтобы восстановить равенство – после передачи Денисенко вдоль ворот Жуков бросал в открытый угол, но голкипер «Дизелиста» успел вскинуть ловушку и выручить партнеров. На третьей минуте ярославцы остались в меньшинстве, пензенцы снова отметились одним опасным броском, и теперь Мосалев не попал в створ со средней дистанции. Вчетвером подопечные Игоря Мелякова отбились, но как раз на волне меньшинства допустили ошибку на смене, что позволило игрокам первого звена хозяев льда убежали «2 в 1», и Волков после передачи Кантеева увечили разрыв в счете, 2:0. Конечно, после этого «железнодорожники» стали действовать значительно активнее, в середине игрового отрезка нашей «молодежке» удались две затяжные атаки, был и неплохой момент у Денисенко, но с его броском под перекладину справился Борисов, вновь здорово сыгравший ловушкой. Вторая половина второй двадцатиминутки запомнилась обоюдным удалением, а также попыткой ярославцев организовать штурм в концовке, но оборона пензенцев выстояла, сохранив комфортный для себя перевес перед третьим периодом.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В начале третьего игрового отрезка игроки «Локо-Юниора» продолжали владеть шайбой, но за семь минут не удалось создать ни одного нового момента у ворот соперника. Естественно, подобное развитие событий полностью устраивало игроков «Дизелиста», которые отдавали все силы обороне, практически не контратакуя. До девятой минуты им удавалось обороняться без нарушений, и после удаления Шалатова ситуация для них осложнилась. За время этого большинства Борисов выручил свою команду после броска Романова и добивания Червоненко, а два щелчка Павликова от синей линии оказались неточными. В равных составах соперники действовали всего две минуты, пока Антонов не нарушил правила у своего лицевого борта. Данная попытка удалась ярославцам значительно лучше: Марк Павликов набросом от синей линии попал в штангу, а Никита Аноховский, подобрав снаряд и воспользовавшись тем, что Николай Аверин закрыл видимость вратарю, отправил шайбу в дальний угол, 1:2. «Железнодорожникам» наконец-то удалось забить важный гол, но развить успех в оставшиеся до сирены шесть минуты, к сожалению, не получилось, даже несмотря на то, что ровно половину этого времени подопечные Игоря Мелякова действовали в большинстве.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 1:2 – «Локо-Юниор» уступил «Дизелисту» в стартовом матче серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 На следующий день состоится вторая игра противостояния.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист» (Пенза) – «Локо-Юниор» (Ярославль) – 2:1 (1:0, 1:0 0:1)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 1 апреля 2017 года. СЗК «Дизель-Арена», Пенза.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада:&lt;/b&gt; С.Макашов, А.Светилов; С.Мазурин, А.Кортягов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 1:0 – Демин (17:51); 2:0 – Волков (Кантеев, Шкураев, 24:22); 2:1 – Аноховский (Павликов, 53:55, бол); &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления: &lt;/b&gt;Стальнов (ЛЮ, 00:22); Колмыков (Д, 03:54); Штайгер (ЛЮ, 06:35); Аноховский (ЛЮ, 22:04); Стальнов (ЛЮ, 31:51); Шалатов (Д, 31:51); Шалатов (Д, 48:11); Антонов (Д, 53:25); Колмыков (Д, 55:39); Киселев (Д, 58:52)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф: &lt;/b&gt;12-8; &lt;b&gt;Большинство: &lt;/b&gt;0/3 – 1/5
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ: &lt;/b&gt;19-31; &lt;b&gt;Вбрасывания&lt;/b&gt;: 22-29
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Максим Борисов, Владислав Волков, Никита Демин (все – «Дизелист»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дизелист»:&lt;/b&gt; Борисов; Шкураев – Чигирев, Кантеев – Москалев – Волков; Киселев – Ф.Соловьев, Чумаков – Шалатов – Дудин; Люлько – Антонов, А.Соловьев – Колмыков – Демин; Яргаев, Зентереков, Забулика – Китанин – Пушенко
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев (00:00-58:52); Моисеев – Яковенко, Казакевич – Стальнов – Морозов; Гайдуков – Павликов, Денисенко – Жуков – Зенчиков; Сосунов – Штайгер, Рыбаков – Аноховский – Коваленко; Беляев – Аверин, Червоненко – Крикуненко - Романов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sat, 01 Apr 2017 19:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>«ЛОКОМОТИВ» - БРОНЗОВЫЙ ПРИЗЁР КХЛ И ЧЕМПИОНАТА РОССИИ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/lokomotiv_bronzovyy_prizyer_kkhl_i_chempionata_rossii/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Завершив борьбу за Кубок Гагарина на стадии Финала Западной конференции, наша команда обеспечила себе итоговое 3-е место в табеле о рангах по итогам всего сезона 2016/17 гг.
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/d47/d47ae9d4fef461bf6ad6dc1c2db99fb1.jpg" length="231074" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 По итогам серий Финалов конференции в розыгрыше Кубка Гагарина ярославский «Локомотив» занял итоговое 3-е место в Континентальной Хоккейной Лиге этого сезона. ХК «Локомотив» стал обладателем бронзовых медалей КХЛ,&amp;nbsp;а также, благодаря тому, что в общей таблице регулярного чемпионата ярославцы на одно очко опередили казанский «Ак Барс», «Локомотив» будет награжден и бронзовыми медалями Чемпионата России.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;img width=&quot;610&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/18a4dd2ff71b98746dd78c672b886864.jpg&quot; height=&quot;293&quot;&gt;&lt;br&gt;
	 &amp;nbsp;&lt;br&gt;
	 Для нашего клуба это шестой бронзовый успех в истории. Ранее «Торпедо» и «Локомотив» поднимались на третью ступень пьедестала почета в элите отечественного хоккея в 1998, 1999, 2005, 2011 и 2014 годах.&lt;br&gt;
	 &amp;nbsp;&lt;br&gt;
	 Поздравляем игроков, тренеров и персонал команды с этим высоким достижением и желаем ещё больших побед в будущем!
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Thu, 30 Mar 2017 21:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>С ВЫСОКО ПОДНЯТОЙ ГОЛОВОЙ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/s_vysoko_podnyatoy_golovoy/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В четвертом матче серии для положительного результата &quot;Локомотиву&quot; не хватило самой малости, и на этом яркий сезон нашей команды подошел к концу
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/88e/88ed5ece23394810234b9a4aed9e940f.JPG" length="348064" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В среду, 29-го марта, в Ярославле проходил четвертый матч Финала Западной конференции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Двумя днями ранее в третьей встрече противостояния во второй раз по ходу серии дело дошло до овертайма, где удача вновь улыбнулась петербуржцам, одержавшим победу со счетом 2:1 и оказавшимся в шаге от выхода в следующий раунд. «Локомотив» же впервые по ходу нынешнего плей-офф оказался в ситуации, когда поражение означало окончание сезона. Безусловно, для команды, в составе которой много молодых игроков, это был и напряженный, и эмоциональный момент одновременно, поэтому едва ли не первостепенное значение имел фактор правильного настроя на столь важную игру.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Как и перед прошлой игрой, изменения в составах команд носили минимальный характер. У гостей отсутствовал дисквалифицированный Каблуков, не было и Хохлачева. Их заменили вернувшиеся в заявку Тихонов и Яковлев, действовавшие в четвертой тройке и первой паре, соответственно. Ворота теперь с первых минут защищал Шестеркин, его сменщиком был Иванников. У «Локомотива» вратарская бригада осталась неизменной, а единственная перестановка была произведена в четвертой пятерке – Эмиля Галимова заменил Никита Черепанов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В начале встречи пошел уже привычный по предыдущим играм хоккей на встречных курсах: на бросок Мосалева после выигранного вбрасывания гости ответили похожим выпадом Дергачева почти от синей линии, а первый по-настоящему опасный момент случился на четвертой минуте, когда Дадонов переводил шайбу на Шипачева, а Судницин оказался готов к такому развитию событий, успел переместиться и надежно закрыть угол. На пятой минуте случилось первое удаление в матче, связанное с нарушением численного состава у гостей. За время первой попытки в большинстве бросками в створ у ярославцев отмечались защитники – после выпадов Накладала и Рафикова Шестеркин играл щитками, еще в одном случае снаряд пролетел рядом со штангой. На седьмой минуте Мосалев бросал с близкого расстояния с сопротивлением, но не сумел переиграть вратаря, а в ответной атаке Плотников заставил потрудиться Судницина, который зафиксировал снаряд. На 10-й минуте вновь можно было отметить действия Мосалева, который сначала обыграл защитника, но бросал уже на вытянутых руках, а чуть позже заставил Белова нарушить на себе правила. По ходу второго отрезка в большинстве Талбо «застолбил» за собой место на пятачке, и сначала бросал сам, но не переиграл Шестеркина, а затем Максу дважды немного не везло в те моменты, когда шайба оказывалась на пятачке, но не находила крюк его клюшки. Первое обоюдное удаление было датировано 13-й минуте, и при игре в формате «4 на 4» чуть острее действовали уже «армейцы» - после передачи Шипачева и подставления Дадонова снаряд проходил в сантиметрах от штанги. Еще раз эта тройка СКА напомнила о себе на 16-й минуте, когда Судницин справился с плотным броском того же Дадонова. В концовке периода гости провели очередную опасную контратаку, которую с нарушением правил был вынужден прерывать Гавриков.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Второй период ярославцы начинали в меньшинстве, и как раз при игре вчетвером создали опасный момент – Аверин попал в сетку с внешней стороны после передачи Апалькова после выхода «2 в 1». За следующие 8 минут «железнодорожники» еще дважды оставались в меньшинстве, и с третьей попытки гости использовали свой шанс – цели достиг бросок Хафизуллина с ползоны, 0:1. Серия удалений продолжилась на 11-й минуте, когда повздорили Талбо с Шипачевым, следующие две минуты соперники провели в равных, но не полных составах, новых моментов не создали, но на волне этого отрезка петербуржцы сумели поймать нашу команде на смене, дважды Судницин выручил партнеров после бросков Гусева и Дадонова с ползоны, а вот с щелчком Белова от синей линии справиться уже не сумел, 0:2. На 16-й минуте «Локомотив» в третий раз за период остался в меньшинстве, но как раз по ходу этого отрезка подопечные Алексея Кудашова провели две отличные контратаки, и если Контиола попал в штангу, то Александр Кадейкин, замкнув передачу Андрея Локтионова на ворота, переправил шайбу в сетку, вернув ярославцев в игру, 1:2. До окончания второго периода был шанс сравнять счет, но очередное большинство «железнодорожников» успехом не увенчалось, а закончилось все удалением Козуна.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В начале третьего периода серия удалений продолжилась: непосредственно во время самого штрафа Тихонова опасных моментов у ворот Шестеркина не возникло, а уже в равных составах должен был забивать Апальков, но, находясь перед пустым углом, не сумел поднять шайбу над щитком переместившегося Шестеркина. Ярославцы продолжали атаковать, петербуржцы сосредоточились на обороне, а на 9-й минуте еще раз остались в меньшинстве, теперь после того, как Белов выбросил шайбу за пределы площадки. Пятая попытка в большинстве в исполнении «железнодорожников» закончилась ничем, но уже в равных составах не удалось использовать выход «3 в 1», а еще через несколько смен шайба дважды за короткий промежуток времени оказывалась перед воротами СКА, но переправить ее за спину Шестеркину не удавалось Аверину, Лугину, Пашнину, Мосалеву и Апалькову. На последних минутах, чтобы организовать штурм, игроки нашей команды отдавали остатки сил, но для того, чтобы завоевать расположение удачи и забить такой нужный гол, этого не хватило.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 1:2 – «Локомотив» уступил СКА в четвертом матче серии. На этом сезон для главной команды «железнодорожников» подошел к концу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Благодарим команду за самоотверженную борьбу, красивые шайбы, яркие эмоции! Большое спасибо болельщикам за отличную поддержку во всех 75-ти матчах!&amp;nbsp;&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
	 Вместе мы сделали несколько уверенных шагов вперёд, и это только начало!&amp;nbsp;&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
	 Время пролетит быстро, так что до скорой встречи на матчах «Локомотива»! &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Фото: Ярослав и Юлия Нееловы &lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&lt;b&gt; &lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&lt;b&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив» (Ярославль) – СКА (Санкт-Петербург) – 1:2 (0:0, 1:2, 0:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 29 марта 2017 года. УКРК «Арена-2000-Локомотив», Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада&lt;/b&gt;: А.Ержабек, А.Раводин; С.Мисюрь, Д.Шишло
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 0:1 – Хафизуллин (Дадонов, Шипачев, 28:06, бол); 0:2 – Белов (Дадонов, Прохоркин, 34:21); 1:2 – Кадейкин (Черепанов, Локтионов, 36:39, мен)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Командный штраф (С, 04:26); Белов (С, 09:48); Полунин (Л,12:32); Коскиранта (С, 12:32); Гавриков (Л, 19:14); Командный штраф (Л, 24:50); Любушкин (Л, 27:52); Шипачев (С, 30:33); Талбо (Л, 30:33); Накладал (Л, 35:33); Рыков (С, 38:15); Козун (Л, 39:23); Тихонов (С, 42:44); Белов (С, 48:31)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 14-14; &lt;b&gt;Большинство: &lt;/b&gt;0/5 – 1/5
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 34-26; &lt;b&gt;Вбрасывания: &lt;/b&gt;32-24; &lt;b&gt;Силовые приемы: &lt;/b&gt;16-13; &lt;b&gt;Блокированные броски:&lt;/b&gt; 1-12
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча&lt;/b&gt;: Александр Судницин, Илья Любушкин, Никита Черепанов (все – «Локомотив»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив»:&lt;/b&gt; Судницин (00:00-58:31); Кронвалл – Накладал, Козун – Контиола – Талбо; Гавриков – Любушкин, Полунин – Красковский – Коршков; Рафиков – Пашнин, Мосалев – Апальков – Кадейкин; Коледов – Черепанов, Лугин – Локтионов – Аверин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;СКА:&lt;/b&gt; Шестеркин; Белов – Яковлев, Кетов – Коскиранта – Ковальчук; Хафизуллин – Херсли, Гусев – Шипачев – Дадонов; Зубарев – Зуб, Широков – Прохоркин – Плотников; Рыков – Рукавишников. Дергачев – Тихонов - Барабанов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Wed, 29 Mar 2017 23:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ПРЕСС-КОНФЕРЕНЦИЯ ТРЕНЕРОВ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/press_konferentsiya_trenerov_2903/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Текстовая версия пресс-конференции главных тренеров после окончания четвертого матча серии
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/2dd/2dd121e0ac6ffbad890caff5b1e9b670.jpg" length="38879" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Пресс-конференция главных тренеров после окончания заключительного матча серии
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Олег Знарок, главный тренер ХК СКА:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Тяжелая серия. «Локомотив» молодцы. Нас с победой.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Алексей Кудашов, главный тренер ХК «Локомотив»:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - &amp;nbsp;Хотел бы поблагодарить болельщиков за отличную поддержку и сегодня, и по ходу всего сезона. Если подвести итоги серии, то она состоит из игры вратарей, игры в обороне, большинства и реализации моментов. Два последних момента у нас в этой серии страдали, из-за этого такой результат.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Вопросы&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Олег Знарку&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- Какой матч был для вашей команды наиболее тяжелым в эмоциональном плане?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Все были тяжелыми. Самым тяжелым был третий. &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Алексею Кудашов&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- У Вас заканчивается контракт. Хотите ли остаться в Ярославле?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Да, хочу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- В этой серии не получилось большинство. В чем причина?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Соперник хорошо играл.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- Получается, что «Локомотив» уступил СКА 8 матчей подряд в плей-офф. Неудобный соперник?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Ни для кого не секрет, что СКА – сильная команда. Возможно, психология такая, что пока именно СКА не можем обыграть в плей-офф.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Wed, 29 Mar 2017 22:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ПРОИГРЫШ - НЕ ЗНАЧИТ ПОРАЖЕНИЕ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/proigrysh_ne_znachit_porazhenie/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Во второй раз за три игры &quot;Локомотив&quot; и СКА определяли победителя в овертайме, и в дополнительном отрезке удача вновь улыбнулась команде с берегов Невы
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/ad5/ad59e8ee53abd6afb417725735b98ad3.jpg" length="156009" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В понедельник, 27-го марта, в Ярославле состоялся третий матч финальной серии Западной конференции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 После двух поражений в Санкт-Петербурге «Локомотиву», чтобы переломить ход серии, был необходим положительный результат именно в третьей игре. Ключами к успеху, как показали стартовые&amp;nbsp; игры, могли стать активная игра на протяжении всех 60 минут, бережное отношение к своим моментам в атаке и сведение к минимуму ошибок в обороне. Все эти прописные хоккейные истины ярославцам удалось свести воедино в играх серии с ЦСКА, а вот в обоих петербуржских матчах, как минимум, одного элемента не хватало. Безусловно, дополнительным фактором, способным склонить чашу весов в пользу «железнодорожников», должна была стать поддержка заполненных до отказа родных трибун.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Можно сказать, что составы команд, если сравнивать заявки со вторым матчем серии, остались прежними. Единственное изменение произошло у СКА – тринадцатым нападающим был заявлен Дергачев, принимавший участие в плей-офф ВХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Встреча началась с удаления в составе СКА – уже на 18-й секунде Кетов оставил партнеров в меньшинстве. Правда, за время первого численного преимущества у ворот Коскинен возник лишь один относительно опасный момент – после передачи Локтионова вдоль створа случился рикошет, но финский голкипер был готов и к нему. При игре в равных составах Рафиков отправил шайбу над перекладиной после вбрасывания в чужой зоне, а Гусев выпадом из правого круга вбрасывания заставил Судницина впервые вступить в игру. Следующая атака гостей, датированная пятой минутой, получилась значительно более опасной: если Дадонов не попал по шайбе с ползоны, а Шипачев даже с более острого угла угодил в штангу. &amp;nbsp;Затем острым выпадом отметилось уже второе звено петербуржцев, и Накладал лишь в самый последний момент помешал Широкову отправить шайбу в открытый угол. В середине игрового отрезка уже ярославцы проявили активность в чужой зоне, и сначала Лугин, бросивший с ползоны, заставил Коскинена вступить в игру, а затем Коскиранта был вынужден нарушить правила. Как и во время первого большинства, основные события пришлись на вторую половину отрезка игры в неравных составах: Талбо дважды бросал со средней дистанции, и в первом случае голкипер СКА сыграл щитком, а затем «зацепил» снаряд плечом. Еще один неплохой момент удалось создать на 12-й минуте, когда Апальков бросал, сам шел на добивание, но Херсли с Шипачевым в четыре руки помешали форварду ярославцев отправить снаряд в ближний угол. В течение той же атаки шайба еще раз оказалась перед воротами, и теперь ее сумел накрыть Коскинен. Соперник ответил хорошей сменой третьего звена, когда Прохоркин получил шайбу перед створом, выдержал паузу, но не переиграл Судницина, верно занявшего позицию и выручившего «Локомотив». И все же до сирены на первый перерыв счет был открыт, да как: на 13-й минуте Павел Красковский, подхватив шайбу на чужой синей линии выкатился к воротам и с неудобной руки отправил снаряд над плечом вратаря, 1:0. После этого игра на несколько смен обострилась: у «железнодорожников» в следующей атаке из хорошей позиции не попал в створ Кронвалл, а Шипачев не смог обработать шайбу после передачи Дадонова при выходе «2 в 1». Следующее «событие для протокола» случилось ровно за две минуты до сирены: Коскинен неожиданно покинул ворота, уступив место в них Шестеркину. По-настоящему проверить «холодного» вратаря до сирены не удалось, поскольку этот отрезок ярославцы завершали в меньшинстве, но даже вчетвером Коледов нашел шанс для контратаки, вот только завершил ее неточным броском в дальний угол.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В начале второго периода молодой вратарь СКА сыграл не слишком уверенно в эпизоде, когда Талбо удалось выбить шайбу у него из-под ловушки, последовала передача на пятачок, но бросок находившегося там Козуна блокировали полевые игроки. Богатой на события получилась пятая минута: сначала Дадонов, завладев шайбой на чужой синей линии, убежал на рандеву с Суднициным, но Александр не дал себя переиграть, а секундами позже на другом конце площадки Шестеркин справился не с самым простым кистевым броском Козуна, который до этого эффектно не дал шайбе выйти за синюю линию. На седьмой минуте хозяева льда остались в меньшинстве после удаления Полунина, Судницин отметился спасением после броска Ковальчука, а Кадейкин убегал к чужим воротам, но ему в последний момент помешали завершить эпизод броском в створ. Затем, едва появившись со скамейки штрафников, такой же рейд по другому краю предпринял Полунин, ему удалось бросить, но угол был уже слишком острым, и Шестеркину не составила труда остановить снаряд. Несмотря на обилие моментов у обеих команд, голов во втором периоде по-прежнему не было, очередной шанс отличиться на 10-й минуте упустил Барабанов, не переигравший Судницина в ближнем бою. Сразу после этого вспыхнула потасовка, активное участие в которой приняли по три игрока с каждой из сторон, а «железнодорожникам» предстоял еще один отрезок в меньшинстве. За время третьего большинства СКА можно было вспомнить только бросок Широкова, после которого голкиперу «Локомотив» потребовалась небольшая пауза, чтобы прийти в себя. В равных и полных составах команды поиграли совсем недолго, пока на 13-й минуте Пашнина не наказали за удар коленом, а Коскиранту за грубость. Нападающие команд были близки к тому, чтобы воспользоваться появившимся дополнительным пространством, но в большинстве эпизодов им не хватало точности – Козун, Прохоркин и Белов промахнулись со средней дистанции. Концовка и без того непростого второго периода превратилась для ярославской команды в тяжелейшую после удаления Рафикова, случившегося за три минуты до сирены. Почти все 120 секунд шайба не покидала зону «железнодорожников», но благодаря слаженным действиям обороняющихся дошла до Судницина лишь после броска Ковальчука с дальней дистанции. Таким образом, второй период хоть и завершился при том же счете, что и первый, но сил в нем подопечные Алексея Кудашова оставили в несколько раз больше.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В дебюте третьего периода ярославцы старались отвечать гостям на каждую атаку и в какой-то момент опять же перебрасывали оппонентов, так что Шестеркину пришлось поработать после выпадов Апалькова, Козуна и Контиолы. Петербуржцам же стали удаваться затяжные атаки, и в завершающей стадии одной из них Коскиранта добивал шайбу с близкого расстояния, а Судницин успел вскинуть ловушку. Помимо полевых игроков «железнодорожников», в этот вечер был удален и главный тренер – Алексея Кудашова наказали малым и дисциплинарным штрафом до конца игры. Игроки «Локомотива» были очень близки к тому, чтобы и на этот раз обиться вчетвером, не хватило всего лишь секунды: после наброса Белова от синей линии Гусев оказался первым на добивании, 1:1. Играть в тот момент оставалось восемь минут, в этот временной отрезок «уместилось» еще одно удаление у нашей команды, которое к неприятным последствиям не привело, но отняло, как казалось, остатки физических сил. Поэтому даже последние 94 секунды третьего периода, которые ярославцы провели в большинстве, прошли в попытках просто зацепиться за чужую зону, об уверенном розыгрыше речи уже не шло.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Во второй раз по ходу серии предстоял овертайм, и теперь, в отличие от первой игры, большинство в дополнительном отрезке получил уже «Локомотив». Правда, сил опять же к этому моменту встречи не прибавилось, так что и эта попытка реализовать лишнего успехом не увенчалась. Развязка же наступила на шестой минуте овертайма, когда Барабанов, разогнавшись из средней зоны, ушел от двух «железнодорожников», а затем, воспользовавшись тем, что Судницину оказывал помеху находившийся в площади ворот Ковальчук, отправил снаряд за линию.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 1:2 – «Локомотив» потерпел крайне обидное поражение в третьем матче серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Следующий поединок Финала Западной конференции состоится в Ярославле в среду, 29-го марта.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Фото: Ярослав и Юлия Нееловы&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #002056;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив» (Ярославль) – СКА (Санкт-Петербург) – 1:2 ОТ (1:0, 0:0, 0:1, 0:1)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 27 марта 2017 года. УКРК «Арена-2000-Локомотив», Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада&lt;/b&gt;: Р.Гофман, К.Оленин; Н.Шалагин, Д.Шишло
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили&lt;/b&gt;: 1:0 – Красковский – 2 (17:10); 1:1 – Гусев – 6 (Белов, Шипачев, 51:59, бол); 1:2 – Барабанов – 1 (Коскиранта, 65:58)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления: &lt;/b&gt;Кетов (С, 00:18); Коскиранта (С, 09:07); Кадейкин (Л, 18:12, 2+2 мин); Белов (С, 18:12); Полунин (Л, 26:32); Кронвалл (Л, 29:17, 2+5 мин); Каблуков (С, 29:17, 5 мин); Хохлачев (С, 29:17, 5 мин); Командный штраф (Л, 50:00, 2+20 мин); Кетов (С, 50:28); Талбо (Л, 50:28); Лугин (Л, 54:38); Рукавишников (С, 58:26); Прохоркин (С, 63:21)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 53-29; &lt;b&gt;Большинство:&lt;/b&gt; 0/4 – 1/6
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 43-34; &lt;b&gt;Вбрасывания&lt;/b&gt;: 36-34; &lt;b&gt;Силовые приемы&lt;/b&gt;: 19-22; &lt;b&gt;Блокированные броски: &lt;/b&gt;17-7
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Александр Судницин, Павел Красковский, Дмитрий Лугин (все – «Локомотив»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив»:&lt;/b&gt; Судницин; Кронвалл – Накладал, Козун – Контиола – Талбо; Гавриков – Любушкин, Полунин – Красковский – Коршков; Рафиков – Пашнин, Мосалев – Апальков – Кадейкин; Коледов, Галимов, Лугин – Локтионов - Аверин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;СКА:&lt;/b&gt; Коскинен (Шестеркин, 17:10 – 65:58); Рукавишников – Белов, Ковальчук – Коскиранта – Кетов; Хафизуллин – Херсли, Гусев – Шипачев – Дадонов; Зуб – Зубарев, Широков – Прохоркин – Плотников; Рыков, Дергачев, Хохлачев – Каблуков - Барабанов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Tue, 28 Mar 2017 01:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ПРЕСС-КОНФЕРЕНЦИЯ ТРЕНЕРОВ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/press_konferentsiya_trenerov_2703/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Пресс-конференция главных тренеров после окончания третьего матча Финала Западной конференции
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/414/41437f006389c29394e6dba89c854d96.jpg" length="38879" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Пресс-конференция главных тренеров после окончания третьего матча серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Олег Знарок, главный тренер ХК СКА:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Тяжелая игра. Нас с победой. Готовимся к следующей игре.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Алексей Кудашов, главный тренер ХК «Локомотив»:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - &amp;nbsp;СКА с победой. Готовимся к следующей игре.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Вопросы&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Олегу Знарку&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- Что с Коскиненом?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Не знаю еще.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Алексею Кудашову&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 -&lt;b&gt;&lt;i&gt; Вы бросали бутылку?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Она выпала из рук.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Mon, 27 Mar 2017 22:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>УСТУПИЛИ В ДВУХ ТРЕТЯХ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/ustupili_v_dvukh_tretyakh/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	После хорошего первого периода, выигранного со счетом 1:0, &quot;Локомотив&quot; на своих ошибках уступили сопернику в двух последующих двадцатиминутках
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/817/817452cf8c3a394ab72fcd57629f5e0c.jpg" length="150811" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В субботу, 25-го марта, в Санкт-Петербурге состоялся второй матч Финала Западной конференции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Два дня назад «Локомотив» был невероятно близок к победе, но шайба, пропущенная за 10 секунд до окончания третьего периода, перевела встречу в овертайм. В дополнительном отрезке удача тоже оказалась на стороне соперника, где при равном количестве шансов все решил рикошет от амуниции Херсли. Таким образом, ярославцам с первой попытки не удалось &amp;nbsp;отобрать у СКА преимущество своей площадки, а исход второго поединка серии сразу принял значительно более принципиальное значение, чем в случае положительного итога стартовой встречи. Причина этого проста: на поздних стадиях плей-офф отыграться с 0:2 в серии очень тяжело, также каждое следующее поражение будет ставить команду на грань вылета. Так что теперь в чуть более комфортной ситуации оказались петербуржцы, получившие определенное психологическое преимущество после предыдущей победы.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В составах обеих команд произошли минимальные изменения. Так, тренерский штаб Олега Знарка заменил Яковлева и Тихонова на Рукавишникова и Хохлачева, соответственно. У «Локомотива» после пропуска одной встречи в заявку вернулся Брэндон Козун, заменив в составе Владислава Картаева, а в первой тройке – Александра Кадейкина. Кадейкин теперь действовал в звене с Апальковым и Мосалевым, а Галимов был заявлен 13-м форвардом. Стартовые голкиперы у команд не изменились – Коскинену противостоял Судницин.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 По первой смене, запомнившейся броском Ковальчука с ползоны, казалось, что всех зрителей ждёт яркое начало поединка, однако, за исключением капитана СКА, никому из игроков не удавалось выбраться на ударную позицию в течение следующих нескольких минут. При этом, можно было отметить попытку Красковского выбраться на ворота с правого края, но завершить эпизод, когда самое непосредственное сопротивление оказывали и защитник, и голкипер, было проблематично. А вот Рафиков аналогичный рейд по тому же борту закончил передачей в центр, где Кадейкину, возможно, и не удался бросок, но шайба все равно пошла в створ, а Коскинен совершил первое серьезное спасение. На седьмой минуте активными действиям в чужой зоне отметились уже игроки четвертого звена СКА, партнеры вывели на бросок Хохлачева, который промахнулся мимо створа из правого круга вбрасывания. Этот выпад можно было отнести к контратакам, поскольку «железнодорожники» по-прежнему чуть больше владели шайбой, что привело к первому удалению в составе СКА уже на девятой минуте. С возвращением Козуна первая пятерка «Локомотива» стала действовать острее, по разу чужим воротам угрожали Накладал и Кронвалл, и если с первым броском Коскинен справился без проблем, то во втором случае именно шайба попала в плечо голкиперу и ушла выше. В большинстве успела поатаковать и вторая бригада, Аверин бросал с ползоны, но не попал в створ. На волне численного преимущества ярославцы продолжали атаковать, и если сначала Коскинен не испытывал серьезных проблем&amp;nbsp; - ему нужно было просто вовремя прижимать шайбу ко льду, то на 15-й минуте фортуна вознаградила финского голкипера за то, что он боролся до конца: после передачи Кадейкина Мосалев бросал уже в пустой створ, но вратарь СКА успел вытянуть руку с клюшкой, в перо которой снаряд и попал. Тут же опасную контратаку провели уже хозяева льда, и броску Ковальчука с ползоны немного не хватило точности. За три минуты до сирены «Локомотив» получил второе за вечер большинство, и теперь на его реализацию ушло всего 11 секунд – передача Егора Аверина вдоль створа получилась не самой акцентированной, но шайба все равно дошла до Дмитрия Лугина, который в касание отправил ее в сетку, 0:1. Увы, без «приключений», доиграть стартовый отрезок не удалось – на последней минуте по итогам массированной атаки соперника «железнодорожники» остались в меньшинстве после удаления Кронвалла. &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Если в концовке первого периода ярославцам отбиться удалось, то на 56-й секунде второй двадцатиминутки Ковальчук броском из правого круга вбрасывания отправил шайбу в дальний угол, 1:1. Этому эпизоду предшествовал опасный момент на другом конце площадки, но Локтионов, обокравший Гусева на синей линии и выкатившийся на&amp;nbsp;Коскинена, не попал в ближний верхний угол. На третьей минуте последовало еще одну удаление в составе «Локомотива», которое тоже могло привести к самым неприятным последствиям – после передачи Дадонова вдоль ворот Гусев не попал по шайбе, находясь прямо напротив открытого угла. Отыграв в меньшинстве, подопечные Алексея Кудашова провели хорошую контратаку сходу – Локтионов оставил шайбу Накладалу, который бросал с кистей со средней дистанции, и в том эпизоде партнеров выручил Коскинен, вскинувший руку с клюшкой. Затем настала очередь Судницина выручать ярославскую команду: Дадонов после несогласованных действий «железнодорожников» вблизи своей синей линии убегал к воротам, и наш голкипер в падении выбил шайбу с крюка. В середине игрового отрезка инициатива на несколько смен перешла к «Локомотиву», три звена из четырех «отметились» в чужой зоне, можно было выделить эпизод с броском Козуна, который остался без опеки в пяти метрах от створа, но послал снаряд мимо ворот. Следующий шанс отличиться игроки первой пятерки получили после удаления Плотникова, но за время отрезка в большинстве шайба до Коскинена дошла лишь раз – после броска Кронвалла от синей линии, когда Талбо не успел должным образом помешать голкиперу. Значительно более остро «железнодорожники» атаковали при игре в равных составах: сначала шайба рикошетом от ловушки Коскинена попала в штангу, здесь немного не повезло Мосалеву, а затем Локтионов, которого отличной передачей снабдил Аверин, не сумел отправить снаряд мимо щитков финского вратаря СКА. Второй период соперники завершали в формате «4 на 4», и как раз дополнительной свободой на льду сумел воспользоваться Плотников, разогнавшийся из своей зоны и не встретивший серьезного сопротивления вплоть до самых ворот, 2:1. Таким образом, второй период был не только проигран ярославцами со счетом 0:2, но и проигран максимально неприятным образом с пропущенными шайбами на первой и последней минутах.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В третьем периоде петербуржцы придерживались тактики второго игрового отрезка: старались контролировать шайбу, но действовали на средних скоростях, стараясь свести к минимуму количество потерь и, соответственно, быстрых атак в исполнении «железнодорожников». В выполнении тренерского задания «армейцы» преуспевали, поэтому за первые 10 минут у ворот Коскинена возник только один момент – после передачи Пашнина вдоль ворот случился рикошет, но и к нему финн оказался готов, сыграв щитком. СКА довольно успешно раскатывал контратаки, и на 12-й минуте одна из них закончилась третьим голом: Прохоркин замкнул передачу Плотникова при выходе «3 в 2», 3:1. Разрыв вырос до двух шайб и, учитывая сколько сил было оставлено за предыдущие две встречи, чтобы сравнять счет, нужно было чудо. Его не произошло, а еще одна ошибка на рубеже чужой синей линии позволила Плотникову убежать к воротам и оформить дубль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 1:4 – «Локомотив» уступил СКА во втором матче Финала Западной конференции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Следующие поединки противостояния пройдут на ярославском льду 27-го и 29-го марта.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #002056;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;СКА (Санкт-Петербург) – «Локомотив» (Ярославль) – 4:1 (0:1, 2:0, 2:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 25 марта 2017 года. «Ледовый дворец», Санкт-Петербург.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада: &lt;/b&gt;М.Бутурлин, А.Раводин; Г.Лазарев, А.Садовников
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 0:1 – Лугин – 4 (Локтионов, Аверин, 17:12, бол); 1:1 – Ковальчук – 5 (Гусев, Шипачев, 20:56, бол); 2:1 – Плотников – 1 (Зубарев, 39:40); 3:1 – Прохоркин – 1 (Плотников, Широков, 51:05); 4:1 – Плотников – 2 (Широков, Прохоркин, 53:45)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Херсли (С, 08:40); Хохлачев (С, 17:01); Кронвалл (Л, 19:22); Контиола (Л, 22:01); Плотников (С, 35:17); Лугин (Л, 39:01); Шипачев (С, 39:01)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 8-6; &lt;b&gt;Большинство: &lt;/b&gt;1/2 – 1/3
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ&lt;/b&gt;: 22-29; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 26-34
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Сергей Плотников, Микко Коскинен, Николай Прохоркин (все – СКА)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;СКА: &lt;/b&gt;Коскинен; Рукавишников – Белов, Кетов – Коскиранта – Ковальчук; Херсли – Хафизуллин, Гусев – Шипачев – Дадонов; Зуб – Зубарев, Широков – Прохоркин – Плотников; Рыков, Хохлачев – Каблуков –Барабанов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив»:&lt;/b&gt; Судницин; Кронвалл – Накладал, Козун – Контиола – Талбо; Гавриков – Любушкин, Полунин – Красковский – Коршков; Рафиков – Пашнин, Мосалев – Апальков – Кадейкин; Коледов, Галимов, Лугин – Локтионов - Аверин
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sat, 25 Mar 2017 20:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>БИЛЕТЫ НА ФИНАЛ КОНФЕРЕНЦИИ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/bilety_na_tretiy_raund/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Билеты на ярославские матчи серии Финала Западной конференции поступят в продажу в пятницу, 24-го марта
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/00a/00aa20766b6a82fe56ce2eb01b9abb94.jpg" length="253514" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Уважаемые болельщики!&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 27-го и 29-го марта «Локомотив» в рамках финала Западной конференции будет принимать СКА из Санкт-Петербурга.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Билеты на эти встречи поступят в продажу в 11:00 в пятницу, 24-го марта, в кассах «Арены-2000» и онлайн.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;a href=&quot;http://www.ticketland.ru/sportivnye-kompleksy/arena-2000/final-konferencii-zapad/20170327_1900-2109970/&quot;&gt;Билеты на матч «Локомотив» - СКА (27 марта)&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;a href=&quot;http://www.ticketland.ru/sportivnye-kompleksy/arena-2000/final-konferencii-zapad/20170329_1900-2109970&quot;&gt;Билеты на матч «Локомотив» - СКА (29 марта)&lt;/a&gt;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Цены на билеты для каждой из категорий приведены ниже.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;table border=&quot;1&quot; cellpadding=&quot;1&quot; cellspacing=&quot;1&quot;&gt;
&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет высшей категории
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 1000 руб.&amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет первой категории
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 850 руб.
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет второй категории
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 750 руб.
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет третьей категории
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 600 руб.&amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет в ресторан
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 750 руб.&amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет детский, 1 категория
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 650 руб.&amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет детский, 2 категория &amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 550 руб.&amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;tr&gt;
	&lt;td&gt;
		 &amp;nbsp;Билет детский, 3 категория
	&lt;/td&gt;
	&lt;td&gt;
		 450 руб.&amp;nbsp;
	&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
 &lt;br&gt;
 &lt;i&gt;
Детские билеты продаются по предъявлению свидетельства о рождении детям до 12 лет включительно. Дети до 6 лет допускаются в Арену в сопровождении родителей бесплатно, без предоставления места.&amp;nbsp;&lt;br&gt;
 &lt;/i&gt;&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;p align=&quot;center&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Время работы касс&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p align=&quot;center&quot;&gt;
	 Понедельник-пятница - с&amp;nbsp;11:00 до 19:00
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p align=&quot;center&quot;&gt;
	 Суббота-воскресенье - с 11:00 до 16:00
&lt;/p&gt;
&lt;p align=&quot;center&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #ff0000;&quot;&gt;ОБРАЩАЕМ ВАШЕ ВНИМАНИЕ, ЧТО КОЛЛЕКТИВНЫЕ ЗАЯВКИ НА БИЛЕТЫ УЖЕ НЕ ПРИНИМАЮТСЯ!!!&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Fri, 24 Mar 2017 00:10:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>НЕ УДЕРЖАЛИ ПОБЕДУ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/ne_uderzhali_pobedu_2303/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В стартовом матче Финала Западной конференции &quot;Локомотив&quot; был в 10 секундах от победы, но позволил сопернику сравнять счет в основное время, а затем выиграть в овертайме
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/404/404992da7092edbf6243c2462a889ba5.jpg" length="242319" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В четверг, 23-го марта, в Санкт-Петербурге начался финал Западной конференции КХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В третий раз за четыре сезона пути СКА и «Локомотива» пересеклись в плей-офф, но впервые на столь поздней стадии. В 2014-м году «железнодорожники» сотворили сенсацию, последовательно выбив из розыгрыша Кубка Гагарина первую и вторую команду Западной конференции, тогда обыграв петербуржцев в шести встречах. А прошлой зимой определенный сюрприз преподнесли уже подопечные Сергея Зубова, серьезно преобразившиеся именно в плей-офф и после поражения в стартовой встрече серии выигравшие у ярославцев четыре матча подряд, в том числе, три с «сухим» счетом. В нынешнем регулярном чемпионате очное противостояние началось для нашей команды не лучшим образом – с крупного домашнего поражения со счетом 1:7, случившегося в середине ноября. Уже спустя полтора месяца тренерский штаб «Локомотива» продемонстрировал плоды работы над ошибками, благодаря чему в конце декабря удалось одержать ответную гостевую победу со счетом 2:1. Примерно так складывались взаимоотношения команд в очном споре в плей-офф и совсем недавнем прошлом.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Если коротко обратиться к пути соперников к новому очному противостоянию, то «Локомотив» уже на стадии второго раунда обыграл одного из фаворитов всего сезона, а шансы СКА в его сериях изначально оценивались выше оппонентов, и «армейцы» не обманули ожидания болельщиков и экспертов, уступив лишь однажды, да и то в овертайме. Безусловно, статус фаворита для команды с берегов Невы перенесся и на новую серию, но и для ярославцев задача в общих чертах осталась прежней – постараться удивить соперника, не дать ему проявить лучшие качества. В этих условиях первый матч серии виделся важным как раз с точки зрения изучения оппонента, его стиля игры, а также именно стартовая игра традиционно является самым подходящим временем для тактических и иных сюрпризов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Несмотря на то, что официальные списки травмированных обеих команд пусты, практически все основные игроки, отсутствовавшие в составах «армейцев» и «железнодорожников», не могли помочь своим партнерам, поскольку еще не до конца восстановились от повреждений. Так, у хозяев льда своим отсутствием выделялся Дацюк, при этом, первый матч за два месяца проводил Тихонов, занявший место в четвертом звене. У ярославцев впервые по ходу плей-офф в заявку вернулся Владислав Картаев, ставший 13-м форвардом. Для нашей команды самым чувствительным виделось отсутствие Брэндона Козуна, который пропустил первый поединок в нынешнем розыгрыше Кубка Гагарина. Ворота «Локомотива» в четвертой встрече подряд защищал Александр Судницин.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;СКА начал встречу ожидаемо активно: за первые полторы минуты наш голкипер дважды вступил в игру, и если Ковальчук своим&amp;nbsp;броском рассчитывал больше на удачу, то Гусев имел уже реальный шанс для того, чтобы отличиться, и Судницин по-настоящему выручил партнеров. Подопечные Алексея Кудашова старались действовать внимательно в обороне, активно не прессинговали, поэтому и первый бросок в створ чужих ворот был датирован четвертой минутой. При этом, на той же четвертой минуте «железнодорожники» вполне могли отличиться, но Талбо не попал в створ броском из правого круга вбрасывания. В ответной атаке могли забить уже петербуржцы: Яковлев подключился по центру, отдал передачу на Шипачева, который возвращал шайбу защитнику уже «на гол», но пас оказался неточным. Стоит отметить, что оба момента произошли в тот момент, когда команды играли в равных, но не полных составах после обоюдного удаления Галимова и Зуба. Следом, при игре в формате «5 на 5», ярославцы дважды завершали атаки бросками в створ, но серьезной угрозы для Коскинена они не представляли. На шестой минуте наша команда впервые осталась в меньшинстве, и если с первой спецбригадой петербуржского большинства справиться удалось, то затем соперник все-таки открыл счет – Коскиранта, подставив клюшку, резко изменил направление полета шайбы после наброса Белова от синей линии, 1:0. Следующий острый момент тоже возник у ворот «железнодорожников», когда Пашнин прервал пас Шипачева на дальнюю штангу, но по итогам эпизода наша команда во второй раз за вечер осталась в меньшинстве. Теперь удалось сыграть максимально надежно и не дать сопернику создать ровным счетом ничего. Отбившись в меньшинстве, ярославцы перешли в атаку, но сначала позиционному нападению не хватило хотя бы одного броска в створ, а затем прошедший по центру зоны Кадейкин не сумел переадресовать шайбу на дальнюю штангу, где ее уже ждал Талбо. Чуть позже «Локомотив» получил первый шанс в большинстве после нарушения Прохоркина в чужой зоне, но значительная часто отрезка игры в формате «4 на 5» была потрачена на то, чтобы расставиться для розыгрыша, а Коскинен вступил в игру уже после окончания ярославского большинства.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Окончание первого периода и дебют второго игрового отрезка подопечные Алексея Кудашова вновь провели вчетвером, затем за удалением Любушкина последовал штраф Аверина, но уже третья попытка «армейцев» оказалась не столь опасной, как самая первая. После двух отрезков в меньшинстве наша команда сумела ответить контратакой с броском Полунина и добиванием Красковского, когда основное сопротивление форвардам оказывал Коскинен, но его усилий хватило, чтобы не пропустить. Следующие события были связаны с удалениями: сначала «Локомотив» вновь остался в меньшинстве, потом составы подравнялись после удаления Широкова, в том же эпизоде вспыхнула стычка, по итогам которой были удалены по два хоккеиста с каждой стороны. В общем, в течение 75 секунд соперники действовали в формате «4 на 4», потом небольшой отрезок большинства был уже у «железнодорожников», но времени для полноценного розыгрыша была все же мало. Следом пришлось потрудиться Судницину, чтобы не дать отличиться Зубу, Ковальчуку и Коскиранте, атаковавшим с разницей в несколько секунд со средней дистанции. У ярославцев активными действиями в атаке вновь отметились игроки второй тройки, теперь Красковский добивал с ползоны, но бросок получился не слишком акцентированным, так что Коскинен оказался в более комфортной ситуации, чем мог бы. На 10-й минуте случилось уже очередное обоюдное удаление, и теперь игре в формате «4 на 4» к голу были близки петербуржцы – после броска Зубарева Плотников подставил клюшку, и снаряд попал в штангу. После появления на льду удаленных игроков «железнодорожникам» удалось на некоторое время перехватить инициативу, а на 15-й минуте идеально прошедшая комбинация позволила сравнять счет: Рушан Рафиков передачей из своей зоны начал атаку, Егор Аверин в центральном круге переправил снаряд на Дмитрия Лугина, который убежал «1 в 0» и переиграл вратаря СКА, 1:1. Хозяева льда в следующей атаке могли ответить симметричным эпизодом, и теперь Рафиков здорово сыграл уже в разрушении, помешав Дадонову. А на 17-й минуте кистевой бросок Егора Аверина со входа в чужую зону оказался для Коскинена не берущимся – шайба прошла под рукой у финна, 1:2. Вот так ярославцам удалось перевернуть ход встречи и удержать лидерство до сирены на второй перерыв.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 На старте третьего периода соперники обменивались атаками, на каждый выпад «армейцев» «железнодорожники» пытались отвечать своей атакой, не собираясь отсиживаться в обороне. Правда, изначально успеха в этом обмене атаками добились петербуржцы – на шестой минуте голевым стал бросок Херсли с дальней дистанции, 2:2. Эта шайба могла бы стать переломной или ключевой, если бы не одно «но» - за следующие две минуты ярославцы отличились дважды: сначала Макс Талбо и Петри Контиола в две передачи оставили не у дел всю оборону СКА, а затем Эмиль Галимов и Денис Мосалев реализовали выход «2 в 1», сделав счет уже 2:4. Но и времени до окончания третьего периода оставалось еще 12 минут, то есть возможностей перевести встречу в овертайм у команды Олега Знарка было достаточно. Серьезность своих намерений петербуржцы продемонстрировали при игре в формате «4 на 4», когда Судницину пришлось потрудиться после бросков Дадонова и Белова. Затем было еще меньшинство, за время которого несколькими бросками в створ отметился Херсли. Во время короткого отрезка игры «5 на 5» Коршков был близок к тому, чтобы забить красивый гол, но после того, как он эффектно освободился от опеки защитника, вратаря обыграть не удалось. На 15-й минуте третьего периода СКА получил седьмой за вечер шанс в большинстве и одновременно с этим одну из последних возможностей вернуться в игру. Ярославская четверка во главе с Суднициным отбивалась самоотверженно, сам голкипер совершил отличное спасение после броска Ковальчука, но чуть позже шайба все-таки оказалась в сетке после броска Гусева, 3:4. Пошли последние пять минут третьего периода, и уже хозяева льда остались вчетвером после удаления Широкова. За время большинства «Локомотив» мог занести себе в актив лишь проход Контиолы и последующую попытку передачи на Кронвалла, которую успел прервал Плотников. Последние две минуты ожидаемо превратились в штурм ворот нашей команды и чтобы отбиться, не хватило каких-то десяти секунд – Коскиранта броском с ползоны оформил дубль и перевел встречу в овертайм, 4:4.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Стоит отметить, что для «Локомотива» это был первый овертайм по ходу текущего плей-офф. Дополнительный отрезок начался с атак нашей команды, и если позиционное нападение в исполнении первой пятерки не было доведено до логического завершения, то у Коршкова позиция была хорошей, вот только бросок с близкого расстояния у Егора до конца не получился. Затем уже хозяева льда перешли в атаку, а на шестой минуте заработали большинство. Розыгрыш был построен через Ковальчука, который дважды не попал в створ бросками с левой стороны. В равных составах по-прежнему чуть предпочтительнее выглядели ярославцы, дважды бросал Рафиков, затем Мосалев подставлял клюшку под наброс Пашнин, но Коскинен в той ситуации успел сориентироваться. Тогда же у финского стража ворот возникли проблемы с амуницией, и на последнем рубеже был вынужден появиться Шестеркин. Этот момент едва не стал решающим – после броска Контиолы на 12-й минуте овертайма молодой голкипер сыграл не слишком уверенно, но его выручила штанга. Затем настала очередь Судницина выручать – Александр не дал Ковальчуку завершить овертайм. К сожалению, данный успех развить не удалось, поскольку уже следующий бросок Гусева и рикошет от трусов Херсли &amp;nbsp;позволил СКА одержать победу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 4:5 – «Локомотив» уступил в первом матче серии финала Западной конференции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Второй поединок пройдет в Санкт-Петербурге в ближайшую субботу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Фото на главной странице: photo.khl.ru&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;&amp;nbsp; &lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt; &lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;
	СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;СКА (Санкт-Петербург) – «Локомотив» (Ярославль) – 5:4 ОТ (1:0, 0:2, 3:2, 1:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 23 марта 2017 года. «Ледовый дворец», Санкт-Петербург.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада:&lt;/b&gt; В.Гашилов, Д.Наумов; Г.Лазарев, Р.Шиханов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 1:0 – Коскиранта - 5 (Широков, Белов, 06:54, бол); 1:1 – Лугин – 3 (Рафиков, Аверин, 34:09); 1:2 – Аверин – 4 (Коледов, Любушкин, 36:22); 2:2 – Херсли – 4 (Шипачев, Дадонов, 45:31); 2:3 – Талбо – 5 (Контиола, 46:34); 2:4 – Мосалев – 1 (Апальков, Галимов, 47:21); 3:4 – Гусев – 5 (Херсли, Шипачев, 55:03, бол); 4:4 – Коскиранта – 6 (Херсли, Белов, 59:50); 5:4 – Херсли – 5 (Шипачев, Гусев, 72:51)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления: &lt;/b&gt;Галимов (Л, 02:06); Зуб (С, 02:06); Кадейкин (Л, 05:43); Красковский (Л, 10:52); Прохоркин (С, 16:14); Любушкин (Л, 18:35); Аверин (Л, 20:39); Накладал (Л, 25:06); Пашнин (Л, 25:51); Рафиков (Л, 25:51); Широков (С, 25:51, 2+2 мин); Кетов (С, 25:51); Хафизуллин (С, 29:03); Полунин (Л, 29:03); Ковальчук (С, 48:08); Кронвалл (Л, 48:08); Полунин (Л, 50:35); Апальков (Л, 54:07); Широков (С, 56:02); Галимов (Л, 65:08)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 16-24; &lt;b&gt;Большинство: &lt;/b&gt;2/8 – 0/3
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 51 - 35; &lt;b&gt;Вбрасывания&lt;/b&gt;: 49-35; &lt;b&gt;Силовые приемы&lt;/b&gt;: 26-19; &lt;b&gt;Блокированные броски:&lt;/b&gt; 9-21
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча&lt;/b&gt;: Патрик Херсли, Ярно Коскиранта (оба – СКА), Александр Судницин («Локомотив»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;СКА:&lt;/b&gt; Коскинен (00:00 – 58:21, 58:40-58:45, 59:50-71:09; Шестеркин, 71:09 – 72:51); Яковлев – Белов, Ковальчук – Коскиранта – Кетов; Хафизуллин – Херсли, Гусев – Шипачев – Дадонов; Зуб – Зубарев, Плотников – Прохоркин – Широков; Рыков, Барабанов – Тихонов - Каблуков
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив»:&lt;/b&gt; Судницин; Кронвалл – Накладал, Талбо – Контиола – Кадейкин; Гавриков – Любушкин, Коршков – Красковский – Полунин; Рафиков – Пашнин, Мосалев – Апальков – Галимов; Коледов, Картаев, Лугин – Локтионов - Аверин
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Thu, 23 Mar 2017 23:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>УВЕРЕННЫЙ ШАГ В ПОЛУФИНАЛ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/uverennyy_shag_v_polufinal/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&quot;Локо-Юниор&quot; одержал вторую подряд крупную победу над &quot;Дмитровом&quot; и вышел в полуфинал плей-офф НМХЛ
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/41d/41d7eb77019d2d0228cba5a5ccb36bb9.jpg" length="277978" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В среду, 22 марта, в Ярославле проходит третий матч четвертьфинальной серии НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 После двух выездных побед «Локо-Юниор» принимал «Дмитров» на своем льду. Соответственно, для выхода в следующий раунд нашей «молодежке» оставалось одержать всего одну победу. И, учитывая то, как складывались предыдущие встречи, подопечным Игоря Мелякова было важно правильно настроиться на третий поединок, поскольку вторая игра закончилась крупной победой «железнодорожников» со счетом 7:1 и, пусть минимальная, потеря концентрации в такой ситуации является обычным делом для любого человека. Плей-офф же расслабленности и ошибок не прощает, поэтому ярославцам нужно было сохранить и физический тонус, и «холодную» голову.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Изменения в составах команд, если сравнивать заявки со второй игрой, были, но их можно было назвать минимальными. Так, у «Дмитрова» стоило отметить возвращение на последний рубеж обороны Шупинского, хорошо отыгравшего первый матч. У ярославцев впервые по ходу встречи в воротах появился Артем Мельников, еще два изменения были связаны с полевыми игроками: вместо Ивана Лисина был заявлен Иван Романов, а Олег Сосунов заменил Никиту Громова.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 С самого начала встречи ярославцы завладели шайбой, но из этого контроля за первые пять минут не извлекли практически никакой выгоды, за исключением одного удаления у гостей. Правда, отрезок хозяев льда в большинстве запомнился, в основном, неплохой контратакой дмитровчан, а вот Шупинскому вступать в игру или даже напрягаться не пришлось. Вообще, за первые 10 минут соперники объединенными усилиями создали лишь один момент: на девятой минуте Казакевич переправлял шайбу в створ после передачи Павликова, но не переиграл вратаря «Дмитрова». На 10-й минуте гости с разницей в полминуты нарушили правила, оставшись втроем против пятерых. Теперь на большинство у «Локо-Юниора» вышло смешанное сочетание, и этот ход вполне мог принести успех – после бросков Коваленко и Денисенко подмосковную команду выручала лишь надежная игра их голкипера. В общем, «железнодорожники» столь хорошей не воспользовались и до окончания первого периода сами дважды играли в меньшинстве. Уже Мельников совершил несколько спасений, а за 20 минут отразил даже больше бросков, чем его коллега по амплуа – семь против четырех.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В самом дебюте второго игрового отрезка шайба чуть чаще гостила в зоне «Локо-Юниора», но теперь эти атаки не доходили даже до бросков в створ. При этом, едва ли не первое появление ярославцев в чужой зоне закончилось голом: Игорь Зенчиков бросал сразу после выигранного вбрасывания, снаряд в полете задел Никиту Жукова, немного изменил направление и оказался в сетке, 1:0. Данный успех явно добавил эмоций и уверенности хозяевам льда, так что уже через 88 секунд его удалось развить – Иван Романов, разогнавшись на левом краю, ушел от защитника, выкатился на ворота, чтобы переиграть и вратаря тоже, 2:0. Чуть позже, во время еще одного большинства Романов был очень близок к дублю, но теперь ему немного не хватило везения в завершающей стадии. Данная локальная неудача лишь немного отсрочила третий гол – на 12-й минуте после передачи Игоря Зенчикова Григорий Денисенко убежал на рандеву с голкипером, не оставив Шупинскому никаких шансов, 3:0. После этого у «Дмитрова» произошла замена вратаря, на последнем рубеже появился Дьяконов, его партнеры на некоторое время встрепенулись, сами заработали удаление, но единственный возникший в большинстве момент не реализовал Храпский. А вот «железнодорожники», если говорить&amp;nbsp; о втором периоде, к своим шансам относились более бережно, и на 16-17-й минутах Денисенко с Романовым практически точно повторили свои первые шайбы, оформив дубли и сделав счет уже 5:0. После этого игра несколько накалилась, случилась первая серьезная стычка, по итогам которой соперники продолжили играть в равных составах, и как раз в этот момент шайба в шестой раз оказалась за линией ворот подмосковной команды, но после длительного просмотра было определено, что ворота в момент гола были сдвинуты. Однако после 40 минут игры на табло все-таки горели цифры 6:0 – шестую ярославскую шайбу забросил Данила Цыганов, завершивший быструю атаку с участием Владислава Червоненко и Артема Кокшарова.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Третий период в таких условиях был формальностью, но только с точки зрения определения победителя – в заключительной двадцатиминутке по-прежнему шел хоккей без прокатов, а несколько мелких стычек вылились в одну полномасштабную драку, в которой приняли участие по два хоккеиста с каждой стороны и по итогу были удалены до конца встречи. Немаловажно, что ярославцы сумели не пропустить, добившись подобного результата впервые в нынешнем плей-офф.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 6:0 – «Локо-Юниор» в третий раз обыграл «Дмитров» и пробился в полуфинал плей-офф НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Следующим соперником команды Игоря Мелякова станет пензенский «Дизелист». Серия начнется на льду «Дизелиста» первого апреля.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор» (Ярославль) – «Дмитров» (Дмитров) – 6:0 (0:0, 6:0, 0:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 22 марта 2017 года. ДС «Торпедо» им.С.А.Николаева, Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада: &lt;/b&gt;А.Светилов, К.Чубыкин; А.Багров, П.Сморчков
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 1:0 – Жуков (Дениснко, Зенчиков, 24:10); 2:0 – Романов (Денежкин, Сосунов, 25:38); 3:0 – Денисенко (Зенчиков, 31:03); 4:0 – Денисенко (Жуков, Зенчиков, 35:37); 5:0 – Романов (Червоненко, 36:34); 6:0 – Цыганов (Червоненко, Кокшаров, 39:17)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления&lt;/b&gt;: Зарипов (Д, 04:05); Пульников (Д, 09:19); Кунишников (Д, 09:48); Зенчиков (ЛЮ, 12:51); Штайгер (ЛЮ, 17:05); Кормилов (Д, 27:57); Сосунов (ЛЮ, 31:56); Домницкий (Д, 42:17); Зарипов (Д, 43:33); Жуков (ЛЮ, 43:33); Риянов (Д, 48:49, 5+20 мин); Зарипов (Д, &amp;nbsp;48:49, 2+5+10+20 мин); Червоненко (ЛЮ, 48:49, 5+20 мин); Цыганов (ЛЮ, 48:49, 5+20 мин)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 66-98
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 23-22; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 38-26
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча&lt;/b&gt;: Артем Мельников, Григорий Денисенко, Иван Романов (все – «Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&amp;nbsp;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Мельников; Лукичев - Синицын, Казакевич- Стальнов – Морозов; Гайдуков – Павликов, Зеничков – Жуков – Денисенко; Яковенко – Моисеев, Кокшаров – Цыганов – Червоненко; Сосунов – Штайгер, Коваленко – Денежкин - Романов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дмитров»:&lt;/b&gt; Шупинский (Дьяконов, 31:03-60:00) Виленский – Мячев, Кормилов – Курашов – Кунишников; Хончев – Сергеев , Г. Храпский – Зарипов - Домницкий; Храпский – Бардаков, Розанов – Риянов – Романов; Пульников- Евстигнеев, Волков – Шувалов – Зуев
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Wed, 22 Mar 2017 23:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>МЫ В ФИНАЛЕ ЗАПАДА!</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/my_v_finale_zapada/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Обыграв ЦСКА в третий раз подряд, &quot;Локомотив&quot; одержал победу в серии вышел в финал Западной конференции
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/38a/38a6f9748ad79ca9930343bfab03c5bc.JPG" length="158848" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В субботу, 18 марта, в Ярославле состоялся шестой матч серии между «Локомотивом» и ЦСКА.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Одержав победу в тяжелейшем пятом поединке, подопечные Алексея Кудашова не только впервые по ходу серии выиграли второй матч подряд, но и вышли вперед, оказавшись в одном успехе от финала Западной конференции. Несомненно, расхожее выражение о трудности последнего шага на пути к цели, можно сказать, последнего боя, почти идеально подходило к нынешней ситуации&amp;nbsp; - ЦСКА, когда отступать, то есть проигрывать уже никак нельзя, наиболее опасен, способен проявлять лучшие качества, что команда Дмитрия Квартальнова несколько раз доказывала по ходу предыдущих плей-офф. «Железнодорожники» могли пробиться в финал Западной конференции впервые с 2014 года, когда как раз в шестиматчевой серии наша команда обыграла СКА. Конечно, в составе «Локомотива» остались игроки, участвовавшие в том розыгрыше Кубка Гагарина, но были и, по сути, новички плей-офф КХЛ, для которых эта серия вообще и данный поединок, в частности, были едва ли не самыми ответственными во всей карьере.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Вопрос выбора составов на игру стоял для тренерских штабов с разной степенью остроты. Так, заявка ЦСКА после двух поражений подряд нуждалась в определенном перестроении. Своим отсутствием выделялся Денисов, которого заменил Блажиевский. Еще одно изменение коснулось линии нападения: Основина, который появился буквально в нескольких сменах первого периода, заменил Кошелев, для которого отчетный поединок был первым в плей-офф. На последней рубеж «армейцев» вернулся Сорокин, в силу разных причин пропустивший три встречи. &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 У ярославцев теперь обошлось без вынужденных замен – Козун, пропустивший третий период пятой встречи, вернулся в строй, единственное отличие заключалось в том, что Эмиль Галимов был заявлен в качестве 13-го форварда, а Александр Кадейкин – в третьей тройке. &amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Первые минуты встречи показали, что, несмотря на огромную важность игры для обеих команд, отсиживаться в обороне никто не собирался. Гости сразу провели хорошую атаку, которую броском с острого угла завершал Ничушкин, и Судницин зацепил шайбу краем амуниции. Ярославцы ответили атакой второй тройки на четвертой минуте, Полунин завершал эпизод броском с чистого льда, и в игру уверенно вступил Сорокин. Затем «армейцы» организовали две массированные атаки: первая завершилась броском Андронова с разворота, и шайба ушла мимо створа, а во втором эпизоде партнеров вновь выручил Судницин, не дав отличиться Киселевичу. У «Локомотива» основная угроза продолжала исходить от молодежной тройки, и на восьмой минуте их активность принесла плоды: Егор Коршков, укатываясь за ворота, оставил шайбу за спину Павлу Красковскому, который отправил снаряд под щитками Сорокину, 1:0.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;img width=&quot;639&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/YAR_2986.JPG&quot; height=&quot;319&quot;&gt;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 «Железнодорожники» сделали большое дело, забив первый гол, но сразу после этого активизировались и москвичи. За следующие шесть минут подопечные Дмитрия Квартальнова несколько раз появлялись в зоне нашей команды, и сначала Петрову помешали нанести акцентированный бросок с близкого расстояния, а потом Судницин вступил в игру после броска Плэтта. Ярославцы сумели организовать ответную атаку усилиями первого звена, Контиола выполнял очень хорошую по задумке передачу на Козуна, который дотянулся до снаряда, но переправить его точно в створ уже не смог. В концовке первого периода, на самой последней минуте, гости организовали настоящий штурм ворот «Локомотива» - пятерке полевых игроков и голкиперу «железнодорожников» удалось отбиться напряжением всех сил.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Еще одно испытание парням Алексея Кудашова предстояло в самом начале второго периода – хозяева льда остались втроем против пятерых на 111 секунд. Игроки ЦСКА были очень близки к ответной шайбе – Попов после передачи вдоль ворот не попал в открытый угол, Киселевич дважды промахнулся со средней дистанции в ситуации, когда нужно было просто попасть в створ. Конечно, выше всяческих похвал сыграли обороняющиеся полевые игроки, принявшие несколько бросков на себя, удачно действовал и Судницин на последнем рубеже – в общем, ярославцы сделали очень важный шаг к итоговой победе, в том числе, в психологическом плане. Правда, на волне численного преимущества гости провели еще несколько атак, но опасный момент был создан всего один – Муршак из скопления игроков отправил снаряд рядом со штангой. Ответные контрвыпады удавались и «Локомотиву» - так, например, Аверин после передачи Локтионова из-за ворот был близок к тому, чтобы поразить пустой угол. Первое большинство в матче наша команда получила на 12-й минуте второго периода, когда Андронов в центре площадки не по правилам атаковал Рафикова. На реализацию большинства первая пятерка «железнодорожников» потратила менее 40 секунд: Макс Талбо отвоевал позицию перед воротами, а Якуб Накладал «вложил» шайбу в клюшку канадскому форварду, 2:0.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
 &lt;img width=&quot;639&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/YARO9853.JPG&quot; height=&quot;320&quot;&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Преимущество ярославцев стало более комфортным, но, понятно, что москвичи были далеки от того, чтобы прекратить сопротивление. На 14-й минуте Попов сам создал момент для броска, выкатившись на центр зоны, но и попал прямо в занявшего верную позицию Судницина. Один из самых эмоциональных моментов всей встречи произошел за шесть минут до окончания второго периода: в одном и том же эпизоде Панин сыграл грязно против Талбо и Козуна, за что был наказан двумя (!) большими штрафами и оставил своих партнеров в меньшинстве на восемь минут – две минуты соперники действовали в формате «4 на 4» из-за удаления Накладала.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;img width=&quot;639&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/YARO0026.JPG&quot; height=&quot;320&quot;&gt;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Если в заключительной части второго периода забить при игре в большинстве хозяева льда не удалось, то уже на первой минуте третьего периода Андрей Локтионов, удачно сыграв перед воротами, отправил шайбу под перекладину, 3:0.&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;img width=&quot;639&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/YARN2316.JPG&quot; height=&quot;320&quot;&gt;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;img width=&quot;639&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/YAR_4502.JPG&quot; height=&quot;320&quot;&gt;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 При игре в равных составах ярославцы продолжали контролировать шайбу, больше времени проводить в чужой зоне, а в тот момент, когда гости добрались-таки до владений Судницина, Жарков нарушил правила у чужого лицевого борта, снова оставив партнеров в меньшинстве. За время численного преимущества очередными бросками в створ отметились Кронвалл с Накладалом, но теперь им немного не хватило точности, а отчаянно боровшемуся на пятачке Талбо, просто чуть-чуть не повезло. После окончания штрафа 25-го номера ЦСКА ярославцы провели еще несколько атак, Сорокину пришлось потрудиться после бросков Кадейкина и Апалькова. К воротам «Локомотива» игра переместилась только после удаления Гаврикова – уже Судницин стал главным действующим лицом после бросков Светлакова и Блажиевского. &amp;nbsp;За четыре минуты до сирены последовало еще одно удаление в составе нашей команды, тренерский штаб ЦСКА заменил сначала Сорокина на Фаста, а потом шведа на шестого полевого игрока. И при игре в формате «6 на 4» гости забили свой первый гол – Да Коста первым сориентировался в борьбе перед воротами, 3:1. Оставшиеся две минуты прошли в осаде ярославских ворот, но больше в этот вечер Александр Судницин, сделавший в итоге 44 сэйва, не пропустил.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 3:1 – «Локомотив» в третий раз подряд обыграл ЦСКА и вышел в финал Западной конференции!
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;img width=&quot;639&quot; src=&quot;/images/News_2014/Loko-DMsk-13-02-15/YARO0877.JPG&quot; height=&quot;320&quot;&gt;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Соперником нашей команды по следующей серии станет СКА. Серия стартует 23 марта в Санкт-Петербурге.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Фото: Ярослав и Юлия Нееловы&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив» (Ярославль) – ЦСКА (Москва) – 3:1 (1:0, 1:0, 1:1)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 18 марта 2017 года. УКРК «Арена-2000-Локомотив», Ярославль.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада: &lt;/b&gt;С.Кулаков, М.Сидоренко; С.Мисюрь, А.Сысуев
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили: &lt;/b&gt;1:0 – Красковский – 2 (Коледов, Коршков, 07:07); 2:0 – Талбо – 3 (Накладал, Кронвалл, 32:25, бол); 3:0 – Локтионов – 4 (Накладал, Кронвалл, 41:01, бол); 3:1 – Да Коста – 4 (57:52, бол)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Лугин (Л, 23:52); Любушкин (Л, 24:01); Андронов (Ц, 31:46); Панин (Ц, 34:00, 5+20 мин, 5+20 мин); Накладал (Л, 34:00); Жарков (Ц, 46:40); Гавриков (Л, 50:41); Гавриков (Л, 55:54); Петров (Ц, 56:18); Пашнин (Л, 56:18); Кронвалл (Л, 59:20); Киселевич (Ц, 59:20)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 14-58; &lt;b&gt;Большинство&lt;/b&gt;: 2/4 – 1/4
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ&lt;/b&gt;: 26-45; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 29-34; &lt;b&gt;Силовые приемы:&lt;/b&gt; 15-11; &lt;b&gt;Блокированные броски:&lt;/b&gt; 21-5
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча&lt;/b&gt;: Александр Судницин, Якуб Накладал, Максим Талбо (все – «Локомотив»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив»:&lt;/b&gt; Судницин; Кронвалл – Накладал, Козун – Контиола – Талбо; Гавриков – Любушкин, Полунин – Красковский – Коршков; Рафиков – Пашнин, Мосалев – Апальков – Кадейкин; Коледов, Галимов, Лугин – Локтионов - Аверин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;ЦСКА: &lt;/b&gt;Сорокин (Фаст); Киселевич – Науменков, Ничушкин – Попов – Петров; Пивцакин – Ожиганов, Плэтт – Муршак – Да Коста; Блажиевский – Кутузов, Кошелев – Светлаков – Мамин; Панин, Карнаухов, Телегин – Андронов - Жарков
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Если у «Локомотива» второй раунд вступал в самую решающую стадию, то «Локо-Юниор» в этот же субботний день только начиналась четвертьфинальная серия.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Как и три сезона назад, на этой стадии молодежная команда нашего клуба встречалась с подмосковным «Дмитровом». В очных встречах регулярного чемпионата команды одержали по две победы, выиграв по разу и дома, и в гостях, так что перед новым свиданием в плей-офф шансы коллективов справедливо оценивались как примерно равные. Конечно, в составе подмосковной команды было значительно больше опытных по меркам НМХЛ игроков, но и «Локо-Юниором» перед началом серии получил подкрепление в лице хоккеистов, значительную часть сезона отыгравших в Чемпионате МХЛ за «Локо» и тоже получивших неоценимый опыт.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Непосредственно перед отправлением в Дмитров к ярославской «молодежке» присоединились голкипер Даниил Яковлев, защитник Марк Павликов, нападающие Игорь Зенчиков, Никита Жуков, Николай Денисенко и Данила Цыганов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В начале встречи шайбой чуть больше владели хозяева льда, а вот острее атаковали ярославцы: так, уже на первой минуте едва не отличился Денисенко, отправившийся на ворота, но не переигравший Шупинского в ближнем бою, еще более хороший момент был у Жукова, но 53-й номер «Локо-Юниора» не реализовал выход «1 в 0» по центру. На шестой минуте «железнодорожники» получили первое численное преимущество, непосредственно в большинстве не забили, но пока появившийся на льду игрок не успел восстановить позицию в обороне, Игорь Зенчиков навязал борьбу сразу нескольким соперникам, а Григорий Денисенко, к которому на крюк отскочил снаряд, отправил его в ближний угол, 0:1. Первый по-настоящему опасный момент у ворот ярославцев случился на девятой минуте, когда Домницкий убегал на рандеву с Яковлевым и не сумел переиграть нашего голкипера. Буквально по итогам следующей смены подопечные Игоря Мелякова впервые остались в меньшинстве, а единственный за две минуты бросок в створ в исполнении Зарипова не представлял серьезной угрозы для голкипера «Локо-Юниора». В равных составах полевые игроки старались играть максимально плотно и, в целом, преуспевали – до сирены на первый перерыв новых опасных моментов создано не было. При этом, на 18-й минуте ярославцы остались в меньшинстве после удаления Денисенко, автор первой шайбы «железнодорожников» был наказан большим и дисциплинарным до конца игры штрафом.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 До окончания первого периода броскам дмитровчан не хватало точности, да и в начале второго периода непосредственно в меньшинстве Яковлев вступил в игру лишь однажды – после выпада Сергеева от синей линии. На четвертой минуте большинство получил уже «Локо-Юниор», но единственный опасный момент за время игры в формате «4 на 5» произошел как раз у ворот нашей молодежной команды – Зуев не попал в створ после передачи Волкова. Как и в первом периоде, момент у ворот «Дмитрова» возник сразу после появления пятого игрока – теперь мог отличиться Червоненко, вырывавшийся на ворота, но не переигравший Шупинского. Затем шайба оказалась-таки за линией ворот дмитровчан, но за секунду до этого эти ворота оказались в сдвинутом состоянии, за что был удален еще один игрок подмосковной команды. При игре в большинстве ярославцы вновь не преуспели, но продолжили больше владеть шайбой и атаковать уже на волне численного преимущества. Неплохой момент возник на 11-й минуте у Жукова, который в атаке сходу не сумел переиграть Шупинского. Хозяева льда ответили проходом Романова, которому тоже не удалось обыграть Яковлева в ближнем бою. И все-таки до окончания второго периода «Дмитров» сравнял счет: на 17-й минуте Храпский оказался самым расторопным в борьбе перед воротами после броска Бардакова, 1:1.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В начале третьего периода соперники впервые за встречу попрактиковались при игре в формате «4 на 4», опасных моментов за это время не создали. В первой половине третьего периода атаки сходу чуть лучше проходили у дмитровчан, но в завершающий стадии не хватало точности либо передачам, либо броскам. Хороший момент на седьмой минуте возник у Риянов – он не сумел обработать шайбу, находясь перед створом в одиночестве. На восьмой минуте хозяева льда в пятый раз за матч остались в меньшинстве и снова, как и в середине второго периода, сами бы ближе к тому, чтобы отличиться – Зарипов не реализовал свой момент при выходе «2 в 1». Концовка третьего периода, несмотря на очередной обмен удалениями, прошла в спокойном ключе, обе команды предпочли сыграть от обороны, так что первого овертайма в первом же поединке серии было не избежать. В дополнительном &amp;nbsp;отрезке хозяева льда еще раз остались в меньшинстве, теперь были вынуждены отбиваться втроем против четверых и как раз во время этого периода не пропустили. Правда, ярославцы продолжили атаковать, и на восьмой минуте первого овертайма Ярослав Яковенко плотным броском с левого края принес нашей «молодежке» победу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 2:1 – «Локо-Юниор» обыграл «Дмитров» в первом матче серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Вторая игра противостояния состоится на следующий день.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дмитров» (Дмитров) – «Локо-Юниор» (Ярославль) – 1:2 ОТ (0:1, 1:0, 0:0, 0:1)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 18 марта 2017 года. СК МУ «Дмитров», Дмитров.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада:&lt;/b&gt; Д.Беляев, А.Шигалев; И.Гладышев, М.Кунов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили&lt;/b&gt;: 0:1 – Денисенко (Зенчиков, 07:38); 1:1 – Храпский (Домницкий, Бардаков, 36:48, бол); 1:2 – Яковенко (Жуков, 67:35)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления&lt;/b&gt;: Т.Зарипов (Д, 05:30); Моисеев (ЛЮ, 11:45); Денисенко (ЛЮ, 17:38, 5+20 мин); Командный штраф (Д, 23:26); Евстигнеев (Д, 25:43); Денежкин (ЛЮ, 36:05); Червоненко (ЛЮ, 39:31); Кунишников (Д, 39:48); Кормилов (Д, 47:39); Хончев (Д, 51:18); Стальнов (ЛЮ, 52:22); Кормилов (Д, 63:33)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 14-33; &lt;b&gt;Большинство:&lt;/b&gt; 1/5 – 0/7
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 21-32; &lt;b&gt;Вбрасывания: &lt;/b&gt;27-43
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Даниил Яковлев («Локо-Юниор»), Денис Шупинский («Дмитров»), Ярослав Яковенко («Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дмитров»:&lt;/b&gt; Шупинский; Виленский – Евстигнеев, Кормилов – Кузиков – Кунишников; Хончев – Сергеев, Домницкий – Т.Зарипов – К.Зарипов; Храпский – Бардаков, Романов – Курашов – Зуев; Пульников, Волков, Розанов – Шувалов – Риянов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев; Лукичев - Синицын, Казакевич- Стальнов – Морозов; Гайдуков – Павликов, Зеничков – Жуков – Денисенко; Яковенко – Моисеев, Кокшаров – Цыганов – Червоненко; Громов – Штайгер, Сергеев – Денежкин - Якимчук
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sun, 19 Mar 2017 15:30:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>МАКСИМАЛЬНЫЙ РЕЗУЛЬТАТ НА ВЫЕЗДЕ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/maksimalnyy_rezultat_na_vyezde/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Во втором выездном матче серии &quot;Локо-Юниор&quot; одержал крупную победу на &quot;Дмитровом&quot;
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/086/0867cf6416ded72cad0a0f7544c98b9c.jpg" length="204890" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В воскресенье, 19-го марта, в подмосковном Дмитрове состоялся второй матч четвертьфинальной серии плей-офф НМХЛ.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В нем местная команда принимала «Локо-Юниор». Накануне подопечные Игоря Мелякова одержали одновременно важную и очень трудную победу, добыв ее в овертайме (2:1). Таким образом, ярославцы захватили инициативу и отобрали у соперника преимущество своего льда. Конечно, молодые «железнодорожники» не собирались останавливаться на достигнутом и стремились к максимальному результату в выездных поединках.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 После стартовой встречи в составах команд не обошлось без изменений. Так, у дмитровчан можно было выделить отсутствие получившего повреждение Зарипова и возвращение в состав защитника первой пары Мячева. Произошла замена и на последнем рубеже: Шупинский отсутствовал даже в заявке, а ворота с начала встречи защищал Дьяконов. Были изменения и у «Локо-Юниора», коснувшиеся линии нападения: Григория Денисенко во второй тройке заменил Николай Коваленко, а вместо Данил Якимчука в четвертом звене действовал Иван Лисин.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Игра началась для ярославской «молодежки» более, чем удачно: еще до истечения первой минуты Игорь Зенчиков, замкнув передачу Никиты Жукова вдоль ворот, открыл счет, 0:1. Дмитровчане могли тут же ответить своим острым эпизодом, но выходу «2 в 1» не хватило завершающего броска. Уже на третьей минуте хозяева льда остались в меньшинстве, а всего через 12 секунд Роман Синицын, оказавшись самым расторопным в борьбе перед воротами, повторно отправил снаряд за спину Дьяконову, 0:2. После этого на последнем рубеже «Дмитрова» появился уже Колесников, но «сухим» запасной голкипер оставался менее минуты – Игорь Зенчиков отправил шайбу под рукой вратаря при выходе «2 в 1», сделав счет 0:3. Следующей мерой стал таймаут, поскольку на момент третьего гола не истекли даже стартовые четыре минуты. Тридцатисекундная пауза принесли определенные плоды – уже подмосковные хоккеисты провели несколько атак, получили две подряд возможности в большинстве, но распорядились ими далеко не лучшим образом. Отыграв два отрезка в меньшинстве, ярославцы вновь завладели шайбой, а на 13-й минуте отличились в четвертый раз: Артем Кокшаров отправил шайбу в сетку броском со средней дистанции, 0:4. Остаток первого периода прошел с небольшим игровым преимуществом хозяева льда, при этом единственный реальный шанс забить гол был лишь у Розанова при игре в большинстве – форвард третьего звена не сумел добавить шайбу после броска Бардакова с дальней дистанции.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Второй игровой отрезок начался с удаления у «Дмитрова», и под занавес большинства «железнодорожники» почти разыграли до верного – шайба лишь немного не дошла до Червоненко, располагавшегося на дальней штанге. При игре в равных составах соперники обменивались атаками, но в силу разных обстоятельств они получались не самыми опасными – в подавляющем большинстве случаев обороняющиеся разгадывали планы атакующих. На 10-й минуте ярославцы снова получили численное преимущество, теперь бросками со средней дистанции отметились Жуков и Коваленко, но в обоих случаях снаряд пролетел над перекладиной. Значительно более опасный момент возник на 13-й минуте: игроки «Локо-Юниора» вышли втроем против одного защитника, но с первым броском Морозова справился Колесников, а Стальнов на добивании не попал в створ. До окончания второго периода у дмитровчан были определенные шансы вернуться в игру, но их помножил на ноль Яковлев, не давший отличиться Кормилову и Зарипову. А уже на самой последней минуте Домницкий броском с левого края попал в дальнюю штангу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Третий период начался точно так же, как и второй – с удаления у «Дмитрова». Теперь за время большинства «железнодорожники» не создали ни одного момента, а вот Яковлев опять же без работы не оставался, причем ему пришлось вступать в игру не в самых простых эпизодах. На волне успешно отрезка в меньшинстве хозяева льда организовали еще несколько атак, успеха не добились, а на седьмой минуте Алексей Сергеев броском в касание с центра зоны забил пятый гол, 0:5. После этого ярославцы уверенно контролировали ход встречи, продолжали играть в открытый, быстрый хоккей, и как раз проход Данилы Цыганова на хорошей скорости, привел к шестой шайбе – 24-й номер «Локо-Юниора» отправил снаряд в дальний угол с левого края, 0:6. В следующей же смене хозяева льда усилиями Зуева забили гол престижа, но последнее слово осталось за нашей «молодежкой»: за полторы минуты до сирены Максим Денежкин красиво обыграл и защитника, и вратаря.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 1:7 – «Локо-Юниор» вновь обыграл «Дмитров» на льду соперника и теперь лидирует в серии со счетом 2:0.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Третий поединок противостояния состоится на льду Дворца Спорта «Торпедо» 22-го марта.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Фото на главной странице: официальный сайт ХК «Дмитров»&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дмитров» (Дмитров) – «Локо-Юниор» (Ярославль) – 1:7 (0:4, 0:0, 1:3)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 19 марта 2017 года. СК МУ «Дмитров», Дмитров.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада:&lt;/b&gt; А.Самарин, В.Мочалов; Е.Сальников, М.Анисимов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 0:1 – Зенчиков (Жуков, Коваленко, 00:58); 0:2 – Синицын (Стальнов, Лукичев, 02:55, бол); 0:3 – Зенчиков (03:45); 0:4 – Кокшаров (Цыганов, 12:38); 0:5 – Сергеев (46:53); 0:6 – Цыганов (Моисеев, 54:55); 1:6 – Зуев (Волков, Шулов, 55:16); 1:7&amp;nbsp; -Денежкин (Синицын, 58:35)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления&lt;/b&gt;: Риянов (Д, 02:43); Денежкин (ЛЮ, 05:25); Синицын (ЛЮ, 08:53); Морозов (ЛЮ, 17:15); Курашов (Д, 21:14); Зуев (Д, 29:09); Кормилов (Д, 41:29); Гайдуков (ЛЮ, 56:41); Домницкий (Д, 57:13)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф:&lt;/b&gt; 10-8; &lt;b&gt;Большинство:&lt;/b&gt; 0/4 – 1/5
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ&lt;/b&gt;: 32-27; &lt;b&gt;Вбрасывания: &lt;/b&gt;34-25
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Даниил Яковлев, Игорь Зенчиков, Роман Синицын (все- «Локо-Юниор»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Дмитров»:&lt;/b&gt; Дьяконов (Колесников, 02:55-60:00); Виленский – Мячев, Кормилов – Курашов – Кунишников; Хончев – Сергеев Зуев – Розанов - Романов; Храпский – Бардаков, Вильчинский – Домницкий – К.Зарипов; Пульников- Евстигнеев, Волков – Шувалов – Риянов
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо-Юниор»:&lt;/b&gt; Яковлев; Лукичев - Синицын, Казакевич- Стальнов – Морозов; Гайдуков – Павликов, Зеничков – Жуков – Коваленко; Яковенко – Моисеев, Кокшаров – Цыганов – Червоненко; Громов – Штайгер, Сергеев – Денежкин - Лисин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sun, 19 Mar 2017 15:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>ПРЕСС-КОНФЕРЕНЦИЯ ТРЕНЕРОВ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/press_konferentsiya_trenerov_18032017/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Пресс-конференции главных тренеров после окончания шестого матча серии
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/4d0/4d0e4b330b3f80e08d0e8b23b0d9e52a.jpg" length="38879" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 После завершения шестого матча серии между «Локомотивом» и ЦСКА главные тренеры команд поделились мнением об игре и ответили на вопросы журналистов.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Дмитрий Квартальнов, главный тренер ХК ЦСКА:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Хотел бы поздравить Алексея и его команду с победой. Думаю, что хоккей был хороший, быстрый, понравился зрителям. По нашей команде: играли хорошо, нам понравилось, но не хватило забитого гола, в этом была проблема. Шансов было много. Можно сказать, что оборона и вратарь соперника сыграли здорово, но нам нужно было забивать. Не работало большинство.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Алексей Кудашов, главный тренер ХК «Локомотив»:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - К тому, что сказал Дмитрий, хочу добавить, что серия была тяжелейшая. Считаю, что играли с сильнейшей командой, если говорить о силовом, быстром хоккее, которая показывает стабильную, мощную игру уже на протяжении трех сезонов. Выстоять было чрезвычайно сложно, поэтому победа весомая вдвойне. Победа забрала очень много сил - и физических, и моральных у игроков, тренеров – у всех. В этой серии все игроки проявили свои лучшие качества.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Вопросы&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Дмитрию Квартальнову&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- В какой момент все пошло не по вашему плану, в каком матче?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Какой-то определенный момент назвать сложно. Мы все разберем. Где-то не очень хорошо выглядели физически, много стыков проигрывали. Виноваты-то мы, ошибки допустили сами.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- Насколько сильно ваша команда зависима от Радулова?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - У нас хорошая команда, этот момент сидит занозой. Надо кому-то брать на себя инициативу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;i&gt;- Готовы ли к тому, что с Вами могут расторгнуть действующий контракт?&lt;/i&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - Тренер всегда должен быть к этому готов. Решение будет приниматься руководителями. У меня действующий контракт, но если посчитают, что мы плохо работали, то ничего не сделаешь.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Алексею Кудашову&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;- Насколько важен был психологический вклад Александра Судницина в победу в серии?&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 - В плей-офф действия голкиперов всегда являются основой всех основ, Александр сыграл очень хорошо. Возможно, нет худа без добра, он хорошо вошел в игру, действовал здорово.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;&amp;nbsp;
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Sat, 18 Mar 2017 20:00:00 +0300</pubDate>
</item>
<item>
	<title>РАЗВИЛИ УСПЕХ</title>
	<link>http://hclokomotiv.ru/news/news/razvili_uspekh/</link>
	<description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 После уверенной победы в четвертой игре серии &quot;Локомотив&quot; выиграл&amp;nbsp;у ЦСКА и пятый матч, впервые выйдя вперед по ходу противостояния
&lt;/p&gt;</description>
			<enclosure url="http://hclokomotiv.ru/upload/iblock/cbb/cbbdf642c7df71253b923a924a11fc80.jpg" length="235296" type="image/jpeg"/>
					<yandex:full-text>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В четверг, 16-го марта, в Москве состоялся пятый матч серии полуфинала Западной конференции между ЦСКА и «Локомотивом».
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 По итогам двух встреч в противостоянии было равенство: соперники выиграли по разу на своем льду и на льду соперника. Благодаря крупной победе в четвертой игре, у ярославцев было лучше соотношение заброшенных и пропущенных шайб, но внутри серии плей-офф этот показатель ровным счётом ничего не значит. Определяющими моментами прошлой встречи стали большое количество удалений в составе ЦСКА и хорошая реализация численного преимущества «Локомотивом». Не возникало сомнений, что на этот раз «армейцы» постараются сыграть значительно более дисциплинированно, но и «железнодорожникам», вспоминая третий поединок, необходимо было как можно реже удаляться.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Конечно, после неудачного матча в составе московской команды не могло обойтись без изменений. В итоге замен в составе было сразу четыре: отсутствовавших Блажиевского, Сергеева, Кузьменко и Ворошило заменили, соответственно, Ожиганов, Кутузов, Мамин и Основин. Для последнего этот поединок было дебютным в нынешнем плей-офф. Ворота ЦСКА вновь защищал Фаст.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 У нашей команды единственное изменение оказалось вынужденным – Алексей Мурыгин не смог принять участие в матче из-за повреждения. С первых минут ворота защищал Александр Судницин, вторым голкипером был заявлен Антон Красоткин.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В дебюте встречи соперники старались действовать максимально надежно и осторожно, поэтому за первые пять минут внимания заслуживали лишь два момента: сначала перед Авериным оказалось свободное пространство, которое форвард решил использовать не для броска со средней дистанции, а для обыгрыша – Фаст оказался готов к такому развитию событий, а на другом конце площадки Мамин нанес хитрый бросок с острого угла, и уже Судницин «прочитал» ситуацию, закрыв ближний угол. Следующая попытка обострить была датирована аж девятой минуте, когда Коледов успел настичь Попова, вырвавшегося на оперативный простор в ярославской зоне. Первое удаление в матче случилось на 10-й минуте, когда Плэтт нарушил правила прямо около ворот «Локомотива». Первая пятерка нашей команды провела в чужой зоне все 120 секунд, но до убойного броска с чистого льда или подставления перед воротами данный эпизод так и не довели, несколько раз уверенно вступил в игру и Фаст. Отбившись в меньшинстве, хозяева льда провели атаку сходу, на острие которой оказался Ничушкин, бросавший с неудобной руки из правого круга вбрасывания – Судницин отбил снаряд плечом. А вот ответный контрвыпад «железнодорожников» оказался голевым: Владислав Гавриков начал атаку, доставив шайбу к чужой синей линии, там снаряд подхватил Андрей Локтионов, сделавший передачу Егору Аверину, накатившемуся на ворота и хладнокровно разобравшемуся с голкипером. 0:1. Буквально в следующей смене у «армейцев» практически получился выход «2 в 1» - в его завершающей стадии Петров не сумел принять шайбу после передачи Телегина. На 16-й же минуте москвичи отметились еще одним невынужденным удалением в чужой зоне, теперь его заработал Светлаков. И со второй попытки «Локомотив» использовал численное преимущество: после передачи Егора Аверина от лицевого льда случился рикошет от конька арбитра, шайба пришла прямо к находившемуся перед воротами Владиславу Гаврикову, который отправил ее под перекладину, 0:2. До сирены на первый перерыв подопечным Алексея Кудашова также предстояло отыграть отрезок в меньшинстве и напряжением всем сил ярославцам удалось отбиться – самоотверженно оборонялись полевые игроки, несколько спасений после рикошетов перед створом совершил и Судницин.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Уже на второй минуте второго же периода Гавриков был очень близок к дублю: после его броска от синей линии шайба попала в штангу, а траектория полета снаряда была такова, что Фасту на мгновение показалось, что он уже вылетает из ворот. После этого ярославцы провели еще несколько атак, а позитивный настрой нашей команды сбил эпизод, случившийся на четвертой минуте: Панин, хотевший применить силовой прием против Галимова, промахнулся мимо игрока «Локомотива» и со всего размаха врезался в заградительное стекло, которое не выдержало удара и разбилось. На замену стекла ушло, как минимум, 10 минут, а после возобновления встречи уже «армейцы» перешли к активным действиям в атаке. Так, в одном из эпизодов Петров, прокатившись за воротами, бросал низом, и тогда здорово сыграл Судницин, оставивший щиток на льду. Следом, на седьмой минуте, «железнодорожники» остались в меньшинстве после удаления Накладала, а москвичи за время численного преимущества доставили достаточно много неудобств обороне «Локомотива»: Судницин несколько раз вступил в игру, уверенно сыграв после акцентированных щелчков Да Косты, а еще после одного броска и двух рикошетов снаряд зацепил перекладину. На 10-й минуте уже ярославцы получили возможность укрепить свое преимущество: в одном и том же моменте москвичи допустили два нарушения правил, оставшись втроем на 120 секунд. К сожалению, этим шансом наша команда не воспользовалась, так же, как не смогла распорядиться и двумя минутами большинства, начавшимися сразу после отрезка игры в формате «5 на 3». А вот во время большинства ЦСКА, начавшегося на 15-й минуте, у ворот «Локомотива» было по-настоящему жарко: Судницину и полевым игрокам совместными усилиями удалось отбиться, наибольшую угрозу представляли бросок Киселевича и добивание Плэтта, а сразу после появления пятого игрока наш голкипер остановил шайбу на самой линии после добивания Кутузова. Казалось, что в концовке второго периода игра немного успокоилась, однако именно на самой последней минуте хозяевам льда удалось забить гол – после броска Ничушкина шайба, коснувшись Светлакова, немного изменила направление полета и юркнула в сетку, 1:2.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Конечно, этот гол самым непосредственным образом повлиял на ход третьего периода: «армейцы» с первых же смен бросились в атаку и, в принципе, сразу же и создали опасный момент – Телегин с Жарковым едва не преуспели на добивании. В дальнейшем ярославцы отодвинули игру от своих ворот, в основном, благодаря двум удалениям в составе соперника. Правда, при игре в большинстве вновь далеко не все ладилось, к тому же сказывалось отсутствие Козуна, который этот игровой отрезок пропускал. Естественно, вторая половина третьего периода прошла при тотальном территориальном преимуществе москвичей, но за это время они организовали лишь две по-настоящему массированные атаки: на 13-й минуте Да Коста не забил лишь каким-то чудом, на добивании попав в штангу, а уже на последних секундах шайба металась по ярославскому пятачку, но, к счастью, тоже так и пересекла линию.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 2:1 – «Локомотив» во второй раз подряд обыграл ЦСКА, впервые захватив лидерство в серии.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Следующий поединок противостояния пройдет в Ярославле в субботу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;ЦСКА (Москва) – «Локомотив» (Ярославль) – 1:2 (0:2, 1:0, 0:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 16 марта 2017 года. ЛДС ЦСКА, Москва.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада:&lt;/b&gt; А.Ержабек, А.Раводин; А.Садовников, С.Шелянин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 0:1 – Аверин (Локтионов, Гавриков, 13:55); 0:2 – Гавриков (Аверин, 17:04, бол); 1:2 – Светлаков (Ничушкин, 39:08)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Плэтт (Ц, 09:22); Светлаков (Ц, 15:38); Любушкин (Л, 17:34); Накладал (Л, 26:20); Петров (Ц, 29:41); Командный штраф (Ц, 29:41); Кутузов (Ц, 31:44); Галимов (Л, 34:13); Ничушкин (Ц, 42:48); Денисов (Ц, 36:51); Любушкин (Л, 55:12) &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф: &lt;/b&gt;14-8; &lt;b&gt;Большинство:&lt;/b&gt; 0/4 – 1/7
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 39-18; &lt;b&gt;Вбрасывания:&lt;/b&gt; 37-29; &lt;b&gt;Силовые приемы:&lt;/b&gt;37-20; &lt;b&gt;Блокированные броски:&lt;/b&gt; 12-16
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча:&lt;/b&gt; Александр Судницин, Владислав Гавриков, Егор Аверин (все – «Локомотив»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;ЦСКА: &lt;/b&gt;Фаст (00:00-59:19); Науменков – Киселевич, Да Коста – Попов – Петров; Денисов – Ожиганов, Ничушкин – Светлаков – Мамин; Пивцакин – Кутузов, Плэтт – Основин – Муршак; Панин, Карнаухов, Телегин – Андронов - Жарков
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локомотив»:&lt;/b&gt; Судницин; Кронвалл – Накладал, Козун – Контиола – Талбо; Любушкин – Гавриков, Полунин – Красковский – Коршков; Рафиков – Пашнин, Галимов – Апальков – Мосалев; Коледов, Кадейкин, Лугин – Локтионов – Аверин
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Очень важный выездной матч проводил и «Локо».
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Накануне подопечные Дмитрия Красоткина нанесли «Алмазу» крупное поражение со счетом 6:0, но этот успех позволил лишь сократить отставание в серии до минимума, так что даже для того, чтобы просто довести дело до пятого матча, нужно было еще раз побеждать в гостях. В первую очередь, ярославцам необходимо было забыть о результате предыдущего матча, но выйти с таким же настроем, как на третью игру.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Перед четвертым поединком наставники команд ограничились минимальными перестановками, сделав по одному изменению в составе. Так, у череповчан заменил Степанов, появившийся впервые по ходу этой серии. У ярославцев &amp;nbsp;Ивана Ковалева заменил Олег Сосунов, для которого отчетный поединок тоже стал дебютным в нынешнем плей-офф.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 В первом периоде ярославцы, дважды успешно отбившись в меньшинстве за стартовые шесть минут, установили контроль над шайбой и приступили к планомерной осаде владений Артамкина. Правда, теперь оборона череповчан действовала значительно надежнее, поэтому и моментов практически не возникало. «Железнодорожникам» не помогло и удаление Морулева – за время численного преимущества опять же не было ни одного реального шанса открыть счет. Во втором периоде ключевым моментом стали удаления – игроки «Локо» оставались в меньшинстве трижды, а сами не получили ни одной новой возможности поиграть в большинстве. «Алмаз» же использовал первое же большинство второго игрового отрезка, после чего продолжал наращивать игровое преимущество, опять же, в основном, при игре в формате «5 на 4». Первая половина третьего периода тоже запомнилась, по большей части, целой россыпью удалений. Опять же можно отметить, что соотношение штрафного времени было не в пользу ярославцев. Тем не менее, когда соперники наконец-то очутились в равных и полных составах, подопечные Дмитрия Красоткина нашли в себе силы переломить ход встречи: Артур Каюмов и Георгий Иванов забросили по шайбе с разницей в полторы минуты, и уже «Локо» повел со счетом 2:1. К сожалению, удержать победный счет до сирены не удалось – за полторы минуты до окончания третьего периода уже при игре «6 на 5» Калугин вновь восстановил равенство, 2:2. После этого ярославцы еще дважды остались в меньшинстве, сумели отбиться, но на волне второго удаления, уже в овертайме все-таки пропустили роковой гол.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 2:3 – «Локо» уступил «Алмазу» в четвертом матче, проиграв серию со счетом 1:3.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 Для этом сезон для нашей молодежной команды подошел к концу.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 &amp;nbsp;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;&lt;span style=&quot;color: #003562;&quot;&gt;СТАТИСТИКА МАТЧА&lt;/span&gt;&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Алмаз» (Череповец) – «Локо» (Ярославль) – 3:2 ОТ (0:0, 1:0, 1:2, 1:0)&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	 16 марта 2017 года. МАУ «Ледовый дворец», Череповец.
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Судейская бригада: &lt;/b&gt;А.Прокуратов, В.Андрианов; И.Орнатский, М.Ведерников
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Шайбы забросили:&lt;/b&gt; 1:0 – Лапин (Калугин, 22:26, бол); 1:1 – Каюмов (Крикуненко, Юртайкин, 52:09); 1:2 – Иванов (53:51); 2:2 – Калугин (Вовченко, Лапин, 58:36); 3:2 – Гераськин (Лощенко, Степанов, 63:36)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Удаления:&lt;/b&gt; Каюмов (Л, 02:16); Бондырев (Л, 04:22); Морулев (А, 13:01); Слепец (Л, 18:34); Колесников (А, 18:34); Фатеев (Л, 20:55); В.Беляев (Л, 24:22); Коваленко (Л, 33:45, 2+10 мин); Фатеев (Л, 39:01); Степанов (А, 39:01); Лощенко (А, 41:07); Аверин (Л, 42:10); Аноховский (Л, 43:09); Павликов (Л, 43:09); Лапин (А, 43:09); Сосунов (Л, 43:35); Юшкевич (А, 43:35); Юртайкин (Л, 47:22); Юшкевич (А, 47:22); Каюмов (Л, 58:54); В.Беляев (61:19)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Штраф&lt;/b&gt;: 14-38
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Броски в створ:&lt;/b&gt; 30-34; &lt;b&gt;Вбрасывания&lt;/b&gt;: 43-35
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;Лучшие игроки матча&lt;/b&gt;: Игорь Гераськин, Алексей Артамкин, Владимир Калугин (все – «Алмаз»)
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Алмаз»:&lt;/b&gt; Артамкин; Юшкевич – Хабаров, Лапин – Степанов – Вовченко; Зарубин – Калугин, Колесников –Гераськин – Лощенко; Данч – Морулев, Данилов – Шляхтов – Чекмрев; Сычушкин, Орлов, Грачев – Марков - Заплатников
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
 &lt;b&gt;«Локо»:&lt;/b&gt; Коновалов; Афанасьев – Павликов, Фатеев – Бондырев – Кудрявцев; В.Беляев – Аверин, Слепец – Иванов – Романов; Калинин – Прохоров, Коваленко – Аноховский – М.Беляев; Сосунов, Денисенко, Юртайкин – Крикуненко - Каюмов
&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
		<pubDate>Fri, 17 Mar 2017 03:00:00 +0300</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
